{
    "events": [
        {
            "capacity": 80,
            "category_id": "102",
            "changed": "2015-12-16T14:36:18Z",
            "created": "2015-10-21T08:53:32Z",
            "currency": "USD",
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: verdana, geneva; color: #808080;\"><STRONG>TechDrive </STRONG>este un program initiat \u00een Mures \u00een anul 2015 cu scopul de a oferi copiilorsi adultilor interesati contextul \u00een care s\u0103 poat\u0103 \u00eenv\u0103\u021ba programare \u00eentr-un mediu informal, prin sesiuni regulate, \u00een afara programului \u0219colar (acesta este motivul pentru care sesiunile sunt, in general, s\u00e2mb\u0103ta).</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: verdana, geneva; color: #808080;\">Un program pentru copii s-a derulat pe parcusul anului 2015. Inten\u021bion\u0103m s\u0103 lans\u0103m \u00een 2016 \u0219i c\u00e2teva grupe pentru adul\u021bi (rom\u00e2n\u0103 \u0219i maghiar\u0103), pe temele cu cererea cea mai mare.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: verdana, geneva; color: #808080;\">Daca e\u0219ti interesat s\u0103 participi \u00eenscrie-te pe lista de mai jos \u0219i opteaza pentru domeniile de interes. Vom reveni cu detalii privind pre\u021bul \u0219i perioada de derulare.\u00a0</SPAN></P>\r\n<DIV CLASS=\"entry-content\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: verdana, geneva; color: #808080;\"><STRONG>Condi\u021bii:</STRONG></SPAN>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: verdana, geneva; color: #808080;\">propriul laptop, de preferin\u021b\u0103\u00a0</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: verdana, geneva; color: #808080;\">maxim 20 de participan\u021bi pe grup\u0103</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n</DIV>",
                "text": "TechDrive este un program initiat \u00een Mures \u00een anul 2015 cu scopul de a oferi copiilorsi adultilor interesati contextul \u00een care s\u0103 poat\u0103 \u00eenv\u0103\u021ba programare \u00eentr-un mediu informal, prin sesiuni regulate, \u00een afara programului \u0219colar (acesta este motivul pentru care sesiunile sunt, in general, s\u00e2mb\u0103ta).\r\nUn program pentru copii s-a derulat pe parcusul anului 2015. Inten\u021bion\u0103m s\u0103 lans\u0103m \u00een 2016 \u0219i c\u00e2teva grupe pentru adul\u021bi (rom\u00e2n\u0103 \u0219i maghiar\u0103), pe temele cu cererea cea mai mare.\r\nDaca e\u0219ti interesat s\u0103 participi \u00eenscrie-te pe lista de mai jos \u0219i opteaza pentru domeniile de interes. Vom reveni cu detalii privind pre\u021bul \u0219i perioada de derulare.\u00a0\r\nCondi\u021bii:\r\n\r\npropriul laptop, de preferin\u021b\u0103\u00a0\r\nmaxim 20 de participan\u021bi pe grup\u0103\r\n\r\n"
            },
            "end": {
                "local": "2017-02-21T16:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2017-02-21T14:00:00Z"
            },
            "format_id": "2",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "19182713011",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": null,
            "logo_id": null,
            "name": {
                "html": "ADULTS LEARNING CODE",
                "text": "ADULTS LEARNING CODE"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "7802438407",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/19182713011/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2015-11-30T13:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2015-11-30T11:00:00Z"
            },
            "status": "started",
            "subcategory_id": null,
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/adults-learning-code-registration-19182713011",
            "vanity_url": "http://adults-techdrive.eventbrite.com",
            "venue_id": "9386975"
        },
        {
            "capacity": 150,
            "category_id": "102",
            "changed": "2016-04-05T08:10:39Z",
            "created": "2016-04-05T08:01:03Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #339966; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\"><B>Pretul programului va fi comunicat in perioada lansarii inscrierilor, si va fi cuprins intre 300 - 600 lei, depinde de durata pentru care veti opta.</B></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #339966;\"><STRONG>Durata unui atelier este de 2 ore. \u00a0</STRONG></SPAN></P>\r\n<P>Cursul se va derula doar daca grupa de varsta va fi completa. Va vom tine la curent privind evolutia programului.</P>\r\n<P>Va rugam sa ne urmariti si pe pagina noastra de Facebook:\u00a0https://www.facebook.com/TechDriveRO/\u00a0</P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\"><STRONG>TechDrive \u2013 KIDS LEARNING CODE</STRONG>\u00a0este un program initiat \u00een Mures \u00een anul 2015 cu scopul de a oferi copiilor interesati contextul \u00een care s\u0103 poat\u0103 \u00eenv\u0103\u021ba programare \u00eentr-un mediu informal, prin sesiuni regulate, \u00een afara programului \u0219colar (acesta este motivul pentru care sesiunile sunt, in general, s\u00e2mb\u0103ta).</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">La<STRONG>\u00a0KIDS LEARNING CODE\u00a0</STRONG>copiii \u00eenva\u021b\u0103 s\u0103 programeze, s\u0103 dezvolte site-uri web, aplica\u021bii, programe, jocuri \u0219i multe altele. Pe l\u00e2ng\u0103 faptul c\u0103 \u00eenva\u021b\u0103 cod, participan\u021bii \u00eent\u00e2lnesc persoane cu interese similare, pot expune proiectele la care lucreaz\u0103, se pot laud\u0103 cu munca lor. <STRONG>KIDS LEARNING CODE</STRONG>\u00a0transform\u0103 programarea \u00eentr-o experien\u021b\u0103 social\u0103 \u0219i distractiv\u0103.</SPAN></P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"color: #808080; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: small;\">Nivel efort</STRONG></P>\r\n<DIV CLASS=\"entry-content\">\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">Copiii interesa\u021bi nu trebuie s\u0103 \u0219tie s\u0103 programeze, nu trebuie sa aib\u0103 cuno\u0219tin\u021be de programare de vreun fel. Tot ce trebuie sa aib\u0103 este dorin\u021ba de a \u00eenv\u0103\u021ba \u0219i de a afla mai multe\u00a0<IMG CLASS=\"wp-smiley\" ALT=\":)\" DATA-CKE-SAVED-SRC=\"http://www.techdrive.ro/wp-includes/images/smilies/icon_smile.gif\" SRC=\"https://s.evbuc.com/https_proxy?url=http%3A%2F%2Fwww.techdrive.ro%2Fwp-includes%2Fimages%2Fsmilies%2Ficon_smile.gif&sig=ADR2i78d00fKe4uyOstcJbNtEcvh9aPdCg\">.</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">\u00cen func\u021bie de num\u0103rul de copii \u0219i de mentori, fiecare mentor se ocupa de cate 1 grup\u0103 a c\u00e2te 6-8 copii.</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n<SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #808080; font-size: small;\"><BR></SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small; color: #808080;\"><STRONG>Tehnologii</STRONG></SPAN></SPAN>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">\u00cencep\u0103tori: Scratch; Avansa\u021bi: Thimble, Code Academy, HTML, CSS</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n\u00a0</DIV>\r\n<DIV CLASS=\"entry-content\"><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\"><STRONG>Loca\u021bie</STRONG></SPAN>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">Se va comunica \u00eenainte de anceperea cursurilor</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n<SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #808080; font-size: small;\"><BR></SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small; color: #808080;\"><STRONG>Teme studiu\u00a0</STRONG></SPAN></SPAN>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">web (frontend, backend)</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">grafica &amp; design</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n<SPAN STYLE=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><SPAN STYLE=\"color: #808080; font-size: small;\"><BR></SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: small; color: #808080;\"><STRONG>Condi\u021bii:</STRONG></SPAN></SPAN>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">propriul laptop\u00a0</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #808080;\">v\u00e2rsta \u00eentre 7 \u0219i 17 ani (este obligatoriu ca to\u021bi\u00a0copiii sub 10 ani s\u0103 semneze permisiunea de participare)</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n</DIV>",
                "text": "Pretul programului va fi comunicat in perioada lansarii inscrierilor, si va fi cuprins intre 300 - 600 lei, depinde de durata pentru care veti opta.\r\nDurata unui atelier este de 2 ore. \u00a0\r\nCursul se va derula doar daca grupa de varsta va fi completa. Va vom tine la curent privind evolutia programului.\r\nVa rugam sa ne urmariti si pe pagina noastra de Facebook:\u00a0https://www.facebook.com/TechDriveRO/\u00a0\r\nTechDrive \u2013 KIDS LEARNING CODE\u00a0este un program initiat \u00een Mures \u00een anul 2015 cu scopul de a oferi copiilor interesati contextul \u00een care s\u0103 poat\u0103 \u00eenv\u0103\u021ba programare \u00eentr-un mediu informal, prin sesiuni regulate, \u00een afara programului \u0219colar (acesta este motivul pentru care sesiunile sunt, in general, s\u00e2mb\u0103ta).\r\nLa\u00a0KIDS LEARNING CODE\u00a0copiii \u00eenva\u021b\u0103 s\u0103 programeze, s\u0103 dezvolte site-uri web, aplica\u021bii, programe, jocuri \u0219i multe altele. Pe l\u00e2ng\u0103 faptul c\u0103 \u00eenva\u021b\u0103 cod, participan\u021bii \u00eent\u00e2lnesc persoane cu interese similare, pot expune proiectele la care lucreaz\u0103, se pot laud\u0103 cu munca lor. KIDS LEARNING CODE\u00a0transform\u0103 programarea \u00eentr-o experien\u021b\u0103 social\u0103 \u0219i distractiv\u0103.\r\nNivel efort\r\n\r\n\r\nCopiii interesa\u021bi nu trebuie s\u0103 \u0219tie s\u0103 programeze, nu trebuie sa aib\u0103 cuno\u0219tin\u021be de programare de vreun fel. Tot ce trebuie sa aib\u0103 este dorin\u021ba de a \u00eenv\u0103\u021ba \u0219i de a afla mai multe\u00a0.\r\n\u00cen func\u021bie de num\u0103rul de copii \u0219i de mentori, fiecare mentor se ocupa de cate 1 grup\u0103 a c\u00e2te 6-8 copii.\r\n\r\nTehnologii\r\n\r\n\u00cencep\u0103tori: Scratch; Avansa\u021bi: Thimble, Code Academy, HTML, CSS\r\n\r\n\u00a0\r\nLoca\u021bie\r\n\r\nSe va comunica \u00eenainte de anceperea cursurilor\r\n\r\nTeme studiu\u00a0\r\n\r\nweb (frontend, backend)\r\ngrafica & design\r\n\r\nCondi\u021bii:\r\n\r\npropriul laptop\u00a0\r\nv\u00e2rsta \u00eentre 7 \u0219i 17 ani (este obligatoriu ca to\u021bi\u00a0copiii sub 10 ani s\u0103 semneze permisiunea de participare)\r\n\r\n"
            },
            "end": {
                "local": "2016-07-22T03:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-22T00:00:00Z"
            },
            "format_id": "2",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "24422534458",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": null,
            "logo_id": null,
            "name": {
                "html": "KIDS LEARNING CODE - editia de toamna",
                "text": "KIDS LEARNING CODE - editia de toamna"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "7802438407",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/24422534458/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-04-05T00:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-04-04T21:00:00Z"
            },
            "status": "started",
            "subcategory_id": "2004",
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/kids-learning-code-editia-de-toamna-registration-24422534458",
            "vanity_url": "http://techdrive2016sept.eventbrite.com",
            "venue_id": "12900815"
        },
        {
            "capacity": 120,
            "category_id": "102",
            "changed": "2016-06-29T13:57:10Z",
            "created": "2016-05-09T21:14:21Z",
            "currency": "USD",
            "description": {
                "html": "<P>Scoala de var\u0103 de anul acesta va avea loc \u00eentre 15 - 28 august la Universitatea Sapientia din T\u00eergu Mure\u0219. V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu rumatoarele cursuri:</P>\n<UL>\n<LI>Web Design (Photoshop)</LI>\n<LI>Re\u021bele</LI>\n<LI>Aplica\u021bii Mobile \u00een HTML 5 (Ionic)</LI>\n<LI>NodeJS</LI>\n<LI>Android</LI>\n<LI>Internet of Things</LI>\n<LI>Linux</LI>\n<LI>Scratch</LI>\n<LI>Limbajul Rust</LI>\n</UL>\n<P>Taxa de \u00eenscriere va fi \u00een valoare de: <STRONG>850</STRONG>, <STRONG>950</STRONG> sau <STRONG>1.000</STRONG> lei, \u00een func\u021bie de perioada \u00een care v\u0103 \u00eencrie\u021bi. Astfel:</P>\n<P>-<STRONG>850</STRONG> <STRONG>lei</STRONG> pentru \u00eenscrierile efectuate p\u00e2n\u0103 la <STRONG>1 iunie 2016</STRONG></P>\n<P>-<STRONG>950 lei</STRONG> pentru \u00eenscrierile efectuate p\u00e2n\u0103 la <STRONG>1 iulie</STRONG></P>\n<P>-<STRONG>1.000 lei</STRONG> \u00eenscrierile efectuate dup\u0103 1 iulie (\u00eenscrierile se \u00eencheie cu cel pu\u021bin o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 \u00eenainte de \u00eenceperea \u0218colii de Var\u0103)</P>\n<P>Pentru participan\u021bii din T\u00e2rgu Mure\u0219 taxa este \u00een valoare de <STRONG>200 lei</STRONG> \u0219i <STRONG>250 lei</STRONG> dup\u0103 1 iunie (taxa nu include cazare sau mas\u0103)</P>\n<P>Plata \u015fcolii de var\u0103 se va face \u00een contul:</P>\n<P><STRONG>Asociatia\u00a0IP\u00a0Workshop</STRONG></P>\n<P><STRONG>Str. Nada Florilor, Nr. 5, Bl. 5, Ap. 55, Sc. 2, Et. 2</STRONG></P>\n<P><STRONG>Sector 2</STRONG></P>\n<P><STRONG>Bucure\u015fti</STRONG></P>\n<P><STRONG>CIF/CUI: 31920956</STRONG></P>\n<P><STRONG>IBAN: \u00a0RO60RNCB0723135001970001</STRONG></P>\n<P><STRONG>Banca: BCR Politehnica</STRONG></P>\n<P><STRONG>Bucure\u015fti</STRONG></P>\n<P><STRONG>Explica\u021bii: numele participan\u021bilor pentru care se pl\u0103te\u0219te</STRONG></P>",
                "text": "Scoala de var\u0103 de anul acesta va avea loc \u00eentre 15 - 28 august la Universitatea Sapientia din T\u00eergu Mure\u0219. V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu rumatoarele cursuri:\n\nWeb Design (Photoshop)\nRe\u021bele\nAplica\u021bii Mobile \u00een HTML 5 (Ionic)\nNodeJS\nAndroid\nInternet of Things\nLinux\nScratch\nLimbajul Rust\n\nTaxa de \u00eenscriere va fi \u00een valoare de: 850, 950 sau 1.000 lei, \u00een func\u021bie de perioada \u00een care v\u0103 \u00eencrie\u021bi. Astfel:\n-850 lei pentru \u00eenscrierile efectuate p\u00e2n\u0103 la 1 iunie 2016\n-950 lei pentru \u00eenscrierile efectuate p\u00e2n\u0103 la 1 iulie\n-1.000 lei \u00eenscrierile efectuate dup\u0103 1 iulie (\u00eenscrierile se \u00eencheie cu cel pu\u021bin o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 \u00eenainte de \u00eenceperea \u0218colii de Var\u0103)\nPentru participan\u021bii din T\u00e2rgu Mure\u0219 taxa este \u00een valoare de 200 lei \u0219i 250 lei dup\u0103 1 iunie (taxa nu include cazare sau mas\u0103)\nPlata \u015fcolii de var\u0103 se va face \u00een contul:\nAsociatia\u00a0IP\u00a0Workshop\nStr. Nada Florilor, Nr. 5, Bl. 5, Ap. 55, Sc. 2, Et. 2\nSector 2\nBucure\u015fti\nCIF/CUI: 31920956\nIBAN: \u00a0RO60RNCB0723135001970001\nBanca: BCR Politehnica\nBucure\u015fti\nExplica\u021bii: numele participan\u021bilor pentru care se pl\u0103te\u0219te"
            },
            "end": {
                "local": "2016-08-28T22:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-08-28T19:00:00Z"
            },
            "format_id": "9",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "25331244434",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": "#8d7176",
                "edge_color_set": true,
                "id": "20961235",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F20961235%2F103594312351%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=43%2C0%2C726%2C363&s=f2b0dd0aefbfaa57afcb9a4428dac6c8"
            },
            "logo_id": "20961235",
            "name": {
                "html": "Scoala de vara IP Workshop 2016",
                "text": "Scoala de vara IP Workshop 2016"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "6671021543",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/25331244434/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-08-15T19:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-08-15T16:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": "2002",
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/scoala-de-vara-ip-workshop-2016-tickets-25331244434",
            "venue_id": "15277251"
        },
        {
            "capacity": 10,
            "category_id": "101",
            "changed": "2016-07-21T15:33:20Z",
            "created": "2016-07-07T08:49:44Z",
            "currency": "USD",
            "description": {
                "html": "<H2><SPAN>Invata sa planifici, sa executi si sa monitorizezi un proiect utilizand</SPAN><SPAN CLASS=\"_58cl\"><A CLASS=\"_58cn\" HREF=\"https://www.facebook.com/hashtag/microsoftproject?source=feed_text&story_id=572966609552158\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">\u202a</A>\u00a0Microsoft Project.</SPAN><A CLASS=\"_58cn\" HREF=\"https://www.facebook.com/hashtag/microsoftproject?source=feed_text&story_id=572966609552158\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN CLASS=\"_58cm\"><BR></SPAN></A></H2>\n<H3><SPAN CLASS=\"_58cl\"><SPAN>Cursul este axat pe transferul de cunostinte cu aplicabilitate practica imediata si raspunde atat nevoilor celor care sunt deja utilizatori de MS Project, cat si celor care nu au experienta in folosirea acestuia.Timp de 2 zile cursantii invata notiuni teoretice si fac exercitii practice cu ajutorul carora vor trece la nivelul urmator in utilizarea MS Project.</SPAN></SPAN></H3>\n<HR>\n<H2><STRONG><SPAN></SPAN></STRONG></H2>\n<H2><STRONG><SPAN>Cursul \"Microsoft Project\" se adreseaza:</SPAN></STRONG></H2>\n<UL>\n<LI><SPAN>Utilizatorilor care doresc sa realizeze planul proiectului si a graficului Gantt.</SPAN></LI>\n</UL>\n<UL>\n<LI><SPAN>Manageri care doresc sa inteleaga si sa deprinda utilizarea MS Project ;</SPAN></LI>\n</UL>\n<UL>\n<LI><SPAN>Project Manageri;</SPAN></LI>\n</UL>\n<UL>\n<LI><SPAN>Membrii ai echipei de proiect;</SPAN></LI>\n</UL>\n<UL>\n<LI><SPAN>Administratorii de proiect;</SPAN></LI>\n</UL>\n<UL>\n<LI><SPAN>Sponsori.</SPAN></LI>\n</UL>\n<HR>\n<H2><STRONG><SPAN></SPAN></STRONG></H2>\n<H2><STRONG><SPAN></SPAN></STRONG><SPAN>MICROSOFT CERTIFIED TRAINER:\u00a0<STRONG>Diana Tanase</STRONG></SPAN></H2>\n<P><SPAN>Certificari si expertiza:</SPAN></P>\n<UL>\n<LI><SPAN>MCT: Microsoft Certified Trainer (2007-prezent)</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MCNPS: Microsoft Certified Network Product Specialist</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MSOMI: Microsoft Office Master Instructor</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MCTS: Microsoft Certified Technology Specialist Project 2010</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MCTS: Microsoft Certified Technology Specialist Project 2007</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MSOE: Microsoft Office Excel Expert (2003,2007,2010,2013)</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MSOE: Microsoft Office Word Expert (2003,200,2010,2013)</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MCAPPS: Microsoft Certified Application Specialist Master Instructor - Office 2013</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MCAPPS: Microsoft Certified Application Specialist Master Instructor - Office 2010</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MCAPPS: Microsoft Certified Application Specialist - Office 2007</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>MSOMS: Microsoft Office Master- Office 2003</SPAN></LI>\n</UL>\n<HR>\n<H2><SPAN></SPAN></H2>\n<H2><SPAN>Tematica Abordata:</SPAN></H2>\n<UL>\n<LI><STRONG>Modulul 1 - Interfa</STRONG><STRONG>t</STRONG><STRONG>a\u00a0</STRONG><STRONG>s</STRONG><STRONG>i obiectele Microsoft Project</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 2 \u2013 Actiuni premergatoare planificarii</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 3 - Sarcini\u00a0</STRONG><STRONG>s</STRONG><STRONG>i durate</STRONG></LI>\n<LI><STRONG><STRONG>Modulul 4 - Dependente\u00a0 si constrangeri</STRONG></STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 5 - Costuri, Plan de baz</STRONG><STRONG>a</STRONG><STRONG>s</STRONG><STRONG>i Administrare</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 6 - Project\u00a0</STRONG><STRONG>s</STRONG><STRONG>i leg</STRONG><STRONG>a</STRONG><STRONG>tura cu alte programe Office</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 7 - Planificarea resurselor</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 8 - Asigurarea resurselor la sarcini</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 9 - Executarea proiectului</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 10 - Analiza diferen</STRONG><STRONG>t</STRONG><STRONG>elor, revizuirea planului\u00a0</STRONG><STRONG>s</STRONG><STRONG>i controlul modific</STRONG><STRONG>a</STRONG><STRONG>rilor</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 11 - Plan master</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 12 - Definirea legaturilor</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 13 - Calculul unuia sau mai multor drumuri critice</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 14 - Salvarea si deschiderea proiectelor conectate</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 15 - Resource Pool - utilizarea in comun a resurselor</STRONG></LI>\n<LI><STRONG>Modulul 16 - Evolutia proiectelor Rapoarte</STRONG></LI>\n</UL>\n<P><STRONG>Acceseaza <A HREF=\"http://bit.ly/29o2LtF\" TARGET=\"_self\" REL=\"nofollow\">www.sinaptiqedu.ro</A> pentru a vizualiza intreaga tematica abordata in cadrul cursului.</STRONG></P>\n<HR>\n<P><STRONG><STRONG></STRONG></STRONG></P>\n<P><STRONG><STRONG>Valoarea investitiei este de 900 lei.\u00a0</STRONG><SPAN>In acest cost sunt incluse</SPAN><STRONG>:\u00a0</STRONG><SPAN>suportul de curs si materialele auxiliare, networking si coffee break-urile.</SPAN></STRONG></P>\n<HR>\n<P><STRONG></STRONG></P>\n<P><STRONG>CONTACT:</STRONG></P>\n<P><STRONG>office@sinaptiqedu.ro</STRONG></P>\n<P><STRONG>0730.102.230 / 021.222.00.29</STRONG></P>\n<P><BR></P>",
                "text": "Invata sa planifici, sa executi si sa monitorizezi un proiect utilizand\u202a\u00a0Microsoft Project.\nCursul este axat pe transferul de cunostinte cu aplicabilitate practica imediata si raspunde atat nevoilor celor care sunt deja utilizatori de MS Project, cat si celor care nu au experienta in folosirea acestuia.Timp de 2 zile cursantii invata notiuni teoretice si fac exercitii practice cu ajutorul carora vor trece la nivelul urmator in utilizarea MS Project.\n\n\nCursul \"Microsoft Project\" se adreseaza:\n\nUtilizatorilor care doresc sa realizeze planul proiectului si a graficului Gantt.\n\n\nManageri care doresc sa inteleaga si sa deprinda utilizarea MS Project ;\n\n\nProject Manageri;\n\n\nMembrii ai echipei de proiect;\n\n\nAdministratorii de proiect;\n\n\nSponsori.\n\n\n\nMICROSOFT CERTIFIED TRAINER:\u00a0Diana Tanase\nCertificari si expertiza:\n\nMCT: Microsoft Certified Trainer (2007-prezent)\nMCNPS: Microsoft Certified Network Product Specialist\nMSOMI: Microsoft Office Master Instructor\nMCTS: Microsoft Certified Technology Specialist Project 2010\nMCTS: Microsoft Certified Technology Specialist Project 2007\nMSOE: Microsoft Office Excel Expert (2003,2007,2010,2013)\nMSOE: Microsoft Office Word Expert (2003,200,2010,2013)\nMCAPPS: Microsoft Certified Application Specialist Master Instructor - Office 2013\nMCAPPS: Microsoft Certified Application Specialist Master Instructor - Office 2010\nMCAPPS: Microsoft Certified Application Specialist - Office 2007\nMSOMS: Microsoft Office Master- Office 2003\n\n\n\nTematica Abordata:\n\nModulul 1 - Interfata\u00a0si obiectele Microsoft Project\nModulul 2 \u2013 Actiuni premergatoare planificarii\nModulul 3 - Sarcini\u00a0si durate\nModulul 4 - Dependente\u00a0 si constrangeri\nModulul 5 - Costuri, Plan de bazasi Administrare\nModulul 6 - Project\u00a0si legatura cu alte programe Office\nModulul 7 - Planificarea resurselor\nModulul 8 - Asigurarea resurselor la sarcini\nModulul 9 - Executarea proiectului\nModulul 10 - Analiza diferentelor, revizuirea planului\u00a0si controlul modificarilor\nModulul 11 - Plan master\nModulul 12 - Definirea legaturilor\nModulul 13 - Calculul unuia sau mai multor drumuri critice\nModulul 14 - Salvarea si deschiderea proiectelor conectate\nModulul 15 - Resource Pool - utilizarea in comun a resurselor\nModulul 16 - Evolutia proiectelor Rapoarte\n\nAcceseaza www.sinaptiqedu.ro pentru a vizualiza intreaga tematica abordata in cadrul cursului.\n\n\nValoarea investitiei este de 900 lei.\u00a0In acest cost sunt incluse:\u00a0suportul de curs si materialele auxiliare, networking si coffee break-urile.\n\n\nCONTACT:\noffice@sinaptiqedu.ro\n0730.102.230 / 021.222.00.29\n"
            },
            "end": {
                "local": "2016-07-22T16:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-22T13:00:00Z"
            },
            "format_id": "9",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "26461258336",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": "#000000",
                "edge_color_set": true,
                "id": "22363876",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F22363876%2F180777605713%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=0%2C44%2C900%2C450&s=2065b7287b0066a3a7a4d34044d34773"
            },
            "logo_id": "22363876",
            "name": {
                "html": "Curs intensiv: Microsoft Project",
                "text": "Curs intensiv: Microsoft Project"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "10963965257",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/26461258336/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-07-21T17:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-21T14:00:00Z"
            },
            "status": "started",
            "subcategory_id": null,
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/curs-intensiv-microsoft-project-tickets-26461258336",
            "venue_id": "15935638"
        },
        {
            "capacity": 40,
            "category_id": "101",
            "changed": "2015-12-17T14:51:49Z",
            "created": "2015-12-17T14:50:27Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\"><STRONG STYLE=\"color: #ff0000; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.8px;\"><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Overview</SPAN></STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #000000;\">Scrum is an agile product development framework that is focused on helping teams to produce successful products that genuinely meet the needs of their customers. While originally used for the development of software based products, Scrum can be and has been used for non-software projects, including for change management.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Scrum supports the introduction of lean and agile principles, with the goal of embracing change, improving quality and maximising return on investment.When used for a software development project, Scrum is most effective when accompanied by agile development practices such as test driven development and continuous integration.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">The ScrumMaster has a key role in Scrum.The role is different to that of a project manager, for example the ScrumMaster has no responsibility for planning and controlling projects. Instead, the ScrumMaster\u00a0</SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">supports and encourages the team\u2019s self-organisation and the success of projects by optimising the collaboration between the product owner and development team.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Participants who complete the course and take and pass an online test are awarded the title \u201cCertified ScrumMaster\u201d.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">PMP certified participants are eligible to 1 PDU point per training hours as defined in the PMP Handbook on page 42, Category B.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Objective</SPAN></STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">The course provides an introduction to Scrum, focused on the role of the ScrumMaster. It will deepen your understanding of the principles and practices of Scrum and the role of managers in an organisation that transitions to Scrum. It will help you to understand the prerequisites for Scrum and the changes in an organisation that are necessary for sustainable success with Scrum.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">After the course (in your own time), you will be able to take the Scrum Alliance\u2019s online test. On successful completion of the course and test you will be awarded the title \u201cCertified ScrumMaster\u201d and receive a two-year membership of the Scrum Alliance. Further information about the certification programme can be found here:</SPAN></P>\r\n<P><A HREF=\"http://www.scrumalliance.org/certifications\" REL=\"nofollow\"><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">http://www.scrumalliance.org/certifications</SPAN></A></P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em; color: #ff0000;\">Participants</SPAN></STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">The course is suitable for everyone who is about to start using Scrum or has already gathered some experience and wants to deepen their understanding of Scrum.The ScrumMaster role is the focus of the course \u2013 however it is suitable for team members or managers who would like an introduction to Scrum.</SPAN></P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em; color: #ff0000;\">The Trainer</SPAN></STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\"><IMG ALT=\"\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/106755237/simonroberts150x150130x130.png\"><BR>Our partner, Simon Roberts MBA is an experienced Scrum coach and Certified Scrum Trainer. He has been using Scrum and helping organisations to adopt Scrum since 2002 and using agile/ lightweight methods since the end of the 1990s. He has in-depth experience in introducing and coaching Scrum in large, medium and small organisations. His recent experience includes working with large telcos, financial institutions (insurance and banking) and game development companies.</SPAN></P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em; color: #ff0000;\">Content</SPAN></STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">The material is divided into modules. During each module, the trainer will guide you through exercises that help you connect the material to your existing experience, learn new concepts and experience the concepts through practice. Questions are welcome at any time.</SPAN></P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em; color: #ff0000;\">Modules include:</SPAN></STRONG></P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Agile Basics</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Scrum Basics</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Team Chartering (ready, done and team agreements)</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Helping a Team to Self-Organise</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">User Stories</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">The Product Backlog</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Estimating and Planning</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Sprints</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">The Daily Scrum</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Sprint Reviews</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Sprint Retrospectives</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Optional</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Introduction to Agile Development Practices</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Scaling Scrum</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Introducing Scrum in the Enterprise</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"font-size: 10pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #ff0000;\">Misc.</SPAN></STRONG></P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Handout (English) will be provided for the participants.</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.6em;\">Welcome coffee, lunch, and two other coffee breaks included in the price.</SPAN></LI>\r\n</UL>",
                "text": "Overview\r\nScrum is an agile product development framework that is focused on helping teams to produce successful products that genuinely meet the needs of their customers. While originally used for the development of software based products, Scrum can be and has been used for non-software projects, including for change management.\r\nScrum supports the introduction of lean and agile principles, with the goal of embracing change, improving quality and maximising return on investment.When used for a software development project, Scrum is most effective when accompanied by agile development practices such as test driven development and continuous integration.\r\nThe ScrumMaster has a key role in Scrum.The role is different to that of a project manager, for example the ScrumMaster has no responsibility for planning and controlling projects. Instead, the ScrumMaster\u00a0supports and encourages the team\u2019s self-organisation and the success of projects by optimising the collaboration between the product owner and development team.\r\nParticipants who complete the course and take and pass an online test are awarded the title \u201cCertified ScrumMaster\u201d.\r\nPMP certified participants are eligible to 1 PDU point per training hours as defined in the PMP Handbook on page 42, Category B.\r\nObjective\r\nThe course provides an introduction to Scrum, focused on the role of the ScrumMaster. It will deepen your understanding of the principles and practices of Scrum and the role of managers in an organisation that transitions to Scrum. It will help you to understand the prerequisites for Scrum and the changes in an organisation that are necessary for sustainable success with Scrum.\r\nAfter the course (in your own time), you will be able to take the Scrum Alliance\u2019s online test. On successful completion of the course and test you will be awarded the title \u201cCertified ScrumMaster\u201d and receive a two-year membership of the Scrum Alliance. Further information about the certification programme can be found here:\r\nhttp://www.scrumalliance.org/certifications\r\nParticipants\r\nThe course is suitable for everyone who is about to start using Scrum or has already gathered some experience and wants to deepen their understanding of Scrum.The ScrumMaster role is the focus of the course \u2013 however it is suitable for team members or managers who would like an introduction to Scrum.\r\nThe Trainer\r\nOur partner, Simon Roberts MBA is an experienced Scrum coach and Certified Scrum Trainer. He has been using Scrum and helping organisations to adopt Scrum since 2002 and using agile/ lightweight methods since the end of the 1990s. He has in-depth experience in introducing and coaching Scrum in large, medium and small organisations. His recent experience includes working with large telcos, financial institutions (insurance and banking) and game development companies.\r\nContent\r\nThe material is divided into modules. During each module, the trainer will guide you through exercises that help you connect the material to your existing experience, learn new concepts and experience the concepts through practice. Questions are welcome at any time.\r\nModules include:\r\n\r\nAgile Basics\r\nScrum Basics\r\nTeam Chartering (ready, done and team agreements)\r\nHelping a Team to Self-Organise\r\nUser Stories\r\nThe Product Backlog\r\nEstimating and Planning\r\nSprints\r\nThe Daily Scrum\r\nSprint Reviews\r\nSprint Retrospectives\r\nOptional\r\nIntroduction to Agile Development Practices\r\nScaling Scrum\r\nIntroducing Scrum in the Enterprise\r\n\r\nMisc.\r\n\r\nHandout (English) will be provided for the participants.\r\nWelcome coffee, lunch, and two other coffee breaks included in the price.\r\n"
            },
            "end": {
                "local": "2016-10-25T17:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-10-25T14:00:00Z"
            },
            "format_id": "9",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "20055967940",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": null,
            "logo_id": null,
            "name": {
                "html": "Certified ScrumMaster (CSM) Training",
                "text": "Certified ScrumMaster (CSM) Training"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "6886785391",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/20055967940/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-10-24T09:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-10-24T06:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": null,
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/certified-scrummaster-csm-training-tickets-20055967940",
            "venue_id": "12305436"
        },
        {
            "capacity": 40,
            "category_id": "101",
            "changed": "2015-12-17T14:54:01Z",
            "created": "2015-12-17T14:52:53Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: small; color: #000000;\">Scrum is an agile product development management framework that is focused on helping teams to produce successful products that genuinely meet the needs of their customers. While originally used for the development of software based products, Scrum can be and has been used for non-software projects, including for change management.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Scrum supports the introduction of lean and agile principles, with the goal of embracing change, improving quality and maximising return on investment. The Product Owner is not simply another name for a project manager. It is a new role that combines product management with some traditional project management responsibilities.The product owner\u2019s responsibilities include creating and communicating a vision for the product, defining priorities, consolidating the needs of all stakeholders and working closely together with the development team.</SPAN></P>\r\n<P>PMP certified participants are eligible to 1 PDU point per training hours as defined in the PMP Handbook on page 42, Category B.</P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><BR></SPAN></STRONG></P>\r\n<P><STRONG STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\">Objective</SPAN></STRONG></P>\r\n<P>The course provides an introduction to Scrum, focused on the product owner role. On successful completion of the course you will be awarded the title \u201cCertified Scrum Product Owner\u201d and receive a two-year membership of the Scrum Alliance. Further information about the certification programme can be found here:<BR>http://www.scrumalliance.org/certifications/</P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><BR></SPAN></STRONG></P>\r\n<P><STRONG><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\">Participants</SPAN></STRONG></P>\r\n<P>The Product Owner role is the focus of the course and the course is oriented towards people who will be taking over this role. It is also suitable for business analysts, product managers, line managers or Scrum Masters who want to deepen their understanding of Scrum product ownership.</P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG><BR></STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG>The Trainer</STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG><IMG ALT=\"\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/106755237/simonroberts150x150130x130.png\" HEIGHT=\"130\" WIDTH=\"130\"></STRONG></SPAN></P>\r\n<P>Simon Roberts MBA is an experienced Scrum coach and Certi!ed Scrum Trainer. He has been using Scrum and helping organisations to adopt Scrum since 2002 and using agile/lightweight methods since the end of the 1990s. He has in-depth experience in introducing and coaching Scrum in large, medium and small organisations. His recent experience includes working with large telcos, financial institutions (insurance and banking) and game development companies.</P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG><BR></STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG>Content</STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">The materia<SPAN STYLE=\"font-size: small;\">l is divided into modules. </SPAN>During each module, the trainer will guide you through exercises that help you connect the material to your existing experience, learn new concepts and experience the concepts through practice. Questions are welcome at any time.</SPAN></P>\r\n<UL>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Agile Basics</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Scrum Basics</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">The Product Owner Role in Detail</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Ready and Done</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">The Product Vision</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">The Product Backlog</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">User Stories</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Backlog Refinement</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Leveraging Innovation Games in Scrum</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Agile Estimating, Planning and Reporting</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Managing Return on Investment</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">The Sprint</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Planning</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">During a Sprint</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Review</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Retrospective</SPAN></LI>\r\n<LI><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em; font-size: small;\">Questions and Answers</SPAN></LI>\r\n</UL>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG><BR></STRONG></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #ff0000;\"><STRONG>Misc.</STRONG></SPAN></P>\r\n<P>Handout (English) will be provided for the participants.<BR>Welcome coffee, lunch, and two other coffee breaks included in the price.</P>",
                "text": "Scrum is an agile product development management framework that is focused on helping teams to produce successful products that genuinely meet the needs of their customers. While originally used for the development of software based products, Scrum can be and has been used for non-software projects, including for change management.\r\nScrum supports the introduction of lean and agile principles, with the goal of embracing change, improving quality and maximising return on investment. The Product Owner is not simply another name for a project manager. It is a new role that combines product management with some traditional project management responsibilities.The product owner\u2019s responsibilities include creating and communicating a vision for the product, defining priorities, consolidating the needs of all stakeholders and working closely together with the development team.\r\nPMP certified participants are eligible to 1 PDU point per training hours as defined in the PMP Handbook on page 42, Category B.\r\n\r\nObjective\r\nThe course provides an introduction to Scrum, focused on the product owner role. On successful completion of the course you will be awarded the title \u201cCertified Scrum Product Owner\u201d and receive a two-year membership of the Scrum Alliance. Further information about the certification programme can be found here:http://www.scrumalliance.org/certifications/\r\n\r\nParticipants\r\nThe Product Owner role is the focus of the course and the course is oriented towards people who will be taking over this role. It is also suitable for business analysts, product managers, line managers or Scrum Masters who want to deepen their understanding of Scrum product ownership.\r\n\r\nThe Trainer\r\n\r\nSimon Roberts MBA is an experienced Scrum coach and Certi!ed Scrum Trainer. He has been using Scrum and helping organisations to adopt Scrum since 2002 and using agile/lightweight methods since the end of the 1990s. He has in-depth experience in introducing and coaching Scrum in large, medium and small organisations. His recent experience includes working with large telcos, financial institutions (insurance and banking) and game development companies.\r\n\r\nContent\r\nThe material is divided into modules. During each module, the trainer will guide you through exercises that help you connect the material to your existing experience, learn new concepts and experience the concepts through practice. Questions are welcome at any time.\r\n\r\nAgile Basics\r\nScrum Basics\r\nThe Product Owner Role in Detail\r\nReady and Done\r\nThe Product Vision\r\nThe Product Backlog\r\nUser Stories\r\nBacklog Refinement\r\nLeveraging Innovation Games in Scrum\r\nAgile Estimating, Planning and Reporting\r\nManaging Return on Investment\r\nThe Sprint\r\nPlanning\r\nDuring a Sprint\r\nReview\r\nRetrospective\r\nQuestions and Answers\r\n\r\n\r\nMisc.\r\nHandout (English) will be provided for the participants.Welcome coffee, lunch, and two other coffee breaks included in the price."
            },
            "end": {
                "local": "2016-10-27T17:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-10-27T14:00:00Z"
            },
            "format_id": "9",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "20056074258",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": null,
            "logo_id": null,
            "name": {
                "html": "Certified Scrum Product Owner (CSPO) Training",
                "text": "Certified Scrum Product Owner (CSPO) Training"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "6886785391",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/20056074258/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-10-26T09:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-10-26T06:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": null,
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/certified-scrum-product-owner-cspo-training-tickets-20056074258",
            "venue_id": "12305436"
        },
        {
            "capacity": 44,
            "category_id": "101",
            "changed": "2016-07-14T06:12:02Z",
            "created": "2016-07-01T09:43:24Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<H2>Vino al\u0103turi de noi pe 23 iulie 2016, \u00een Ia\u0219i, pentru un<STRONG> </STRONG><A HREF=\"http://schoolofcontent.net/cursuri-online-marketing/curs-content-marketing/\" TARGET=\"_blank\" TITLE=\"Curs intensiv Content Marketing pentru incepatori\" REL=\"nofollow\"><STRONG>Curs intensiv de </STRONG><STRONG>CONTENT MARKETING</STRONG> pentru \u00eencep\u0103tori</A>.\u00a0</H2>\n<DIV CLASS=\"et_pb_column et_pb_column_1_2  et_pb_column_1\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_1\">\n<H3><BR></H3>\n<H3><STRONG>Provocarea</STRONG></H3>\n<P>Mediul online este unul extrem de dinamic, \u00een fiecare an fiind create sute de siteuri noi, \u00een cele mai variate ni\u0219e. Provocarea nu mai este s\u0103-\u021bi \u201efaci un site\u201d, ci s\u0103 \u0219tii unde \u0219i cum s\u0103-l promovezi astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 ajungi la publicul t\u0103u \u021bint\u0103 \u0219i s\u0103-l determini s\u0103 ac\u021bioneze \u00een folosul t\u0103u.</P>\n<P><BR></P>\n</DIV>\n</DIV>\n<H3><STRONG>Cui ne adres\u0103m</STRONG></H3>\n<P>Content marketerilor care lucreaz\u0103 ca freelanceri sau \u00een cadrul unui departament online, celor care de\u021bin un site personal \u0219i vor s\u0103 \u00eenve\u021be cum s\u0103-l promoveze, companiilor IT \u0219i non-IT care doresc s\u0103-\u0219i \u00eembun\u0103t\u0103\u021beasc\u0103 prezen\u021ba online, celor care doresc o carier\u0103 \u00een marketing online.</P>\n<P><BR></P>\n<H3><STRONG>La finalul cursului vei \u0219ti s\u0103:</STRONG></H3>\n<UL>\n<LI>\n<P>\u00a0stabile\u0219ti scopul \u0219i etapele planului de content marketing</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>identifici canalele cele mai potrivite pentru promovare</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>determini publicul \u021bint\u0103 \u0219i nevoile lui</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>realizezi un calendar de con\u021binut pentru blog \u0219i social media</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>identifici cele mai relevante subiecte pentru siteul t\u0103u</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>identifici oportunit\u0103\u021bi pentru backlinkuri</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>alegi cele mai potrivite tipuri de con\u021binut \u00een func\u021bie de p\u00e2lnia de v\u00e2nz\u0103ri</P>\n</LI>\n<LI>\n<P>stabile\u0219ti metrici pentru m\u0103surarea rezultatelor</P>\n</LI>\n</UL>\n<P><BR></P>\n<DIV CLASS=\"et_pb_row et_pb_row_3\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_column et_pb_column_4_4  et_pb_column_4\">\n<H2 CLASS=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_center  et_pb_text_4\"><STRONG>Structura cursului</STRONG></H2>\n<P><BR></P>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_row et_pb_row_4\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_column et_pb_column_1_2  et_pb_column_5\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_justified  et_pb_blurb_0 et_pb_blurb_position_left\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_content\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_container\">\n<H3>1. Introducere \u00een content marketing</H3>\n<P>Ce \u00eenseamn\u0103 marketing de con\u021binut \u0219i ce abilit\u0103\u021bi trebuie s\u0103 aib\u0103 un content marketer.</P>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_justified  et_pb_blurb_1 et_pb_blurb_position_left\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_content\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_container\">\n<H3>2. Definirea obiectivelor \u0219i a publicului \u021bint\u0103</H3>\n<P>De ce facem content marketing \u0219i cui ne adres\u0103m? Definirea conceptelor de buyer persona \u0219i customer journey.</P>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_justified  et_pb_blurb_2 et_pb_blurb_position_left\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_content\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_container\">\n<H3>3. Cuvinte cheie \u0219i tipuri de con\u021binut</H3>\n<P>Ce \u0219i cum scriem pentru a fi g\u0103si\u021bi de publicul \u021bint\u0103? Definirea conceptelor head- \u0219i long-tail keywords. Tipuri de con\u021binut.</P>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_column et_pb_column_1_2  et_pb_column_6\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_justified  et_pb_blurb_3 et_pb_blurb_position_left\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_content\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_container\">\n<H3>4. Canale \u0219i solu\u021bii de promovare</H3>\n<P>Am creat con\u021binut pentru un site, unde \u0219i cum \u00eel distribuim? Prezentare platforme social media \u0219i definirea conceptului de blogger outreach.</P>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_justified  et_pb_blurb_4 et_pb_blurb_position_left\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_content\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_container\">\n<H3>5. Planul de content marketing</H3>\n<P>Organizarea activit\u0103\u021bilor \u0219i realizarea calendarului de con\u021binut. Definirea conceptelor de backlink, on-site \u0219i off-site SEO.</P>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb et_pb_module et_pb_bg_layout_dark et_pb_text_align_justified  et_pb_blurb_5 et_pb_blurb_position_left\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_content\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_blurb_container\">\n<H3>6. Tool-uri de automatizare \u0219i analiz\u0103</H3>\n<P>Ce instrumente folosim pentru a automatiza procesul de distribu\u021bie a con\u021binutului? Cum m\u0103sur\u0103m rezultatele, \u0219i ce metrici urm\u0103rim?</P>\n<H2><BR></H2>\n<DIV CLASS=\"et_pb_row et_pb_row_5\">\n<DIV CLASS=\"et_pb_column et_pb_column_4_4  et_pb_column_7\">\n<H2 CLASS=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_5\"><STRONG>De ce s\u0103 vii la curs?</STRONG></H2>\n<P>Content is king. C\u00e2t timp vor exista siteuri web, va fi nevoie de con\u021binut \u0219i implicit de oameni care s\u0103 creeze con\u021binutul \u0219i s\u0103-l promoveze. Cursul nostru te ajut\u0103 s\u0103 te familiarizezi cu no\u021biunile de baz\u0103 de content marketing, s\u0103 alegi tipurile potrivite de con\u021binut pentru siteul t\u0103u \u0219i s\u0103 schi\u021bezi un plan de content marketing pentru compania ta.</P>\n<P>Te a\u0219tept\u0103m al\u0103turi de noi la un<STRONG> curs practic</STRONG>, \u00een timpul c\u0103ruia vei aplica no\u021biunile teoretice pe propriul site sau blog.</P>\n<P>\u00a0</P>\n<H3><STRONG>Timp de 8 ore, vei \u00eenv\u0103\u021ba:</STRONG></H3>\n<UL>\n<LI>s\u0103 faci auditul siteului t\u0103u</LI>\n<LI>s\u0103 identifici cuvintele cheie cele mai potrivite pentru a genera trafic organic</LI>\n<LI>s\u0103 structurezi siteul \u0219i articolele de blog astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 \u00eencurajezi conversiile</LI>\n<LI>s\u0103 scrii con\u021binut care vinde</LI>\n<LI>s\u0103 realizezi un landing page pentru cre\u0219terea listei de abona\u021bi</LI>\n<LI>s\u0103 planifici emailurile de marketing pe baza planului de con\u021binut</LI>\n<LI>s\u0103-\u021bi optimizezi siteul \u0219i cum s\u0103 identifici oportunit\u0103\u021bi pentru construirea de backlinkuri</LI>\n</UL>\n</DIV>\n</DIV>\n<DIV CLASS=\"et_pb_text et_pb_module et_pb_bg_layout_light et_pb_text_align_left  et_pb_text_7\">\n<P><BR></P>\n<P><STRONG>Oric\u00e2t de mult\u0103 teorie ai \u0219ti, ai nevoie s\u0103 aplici practic no\u021biunile \u00eenv\u0103\u021bate.</STRONG></P>\n<P>Trainerul care te va \u00eendruma la acest curs practic\u0103 de peste 8 ani no\u021biunile \u0219i strategiile predate, a\u0219adar vei avea ocazia s\u0103 \u00eenve\u021bi din experien\u021ba sa, s\u0103 pui \u00eentreb\u0103ri \u0219i s\u0103 treci prin toate etapele anterior men\u021bionate f\u0103r\u0103 teama c\u0103 vei face vreun pas gre\u0219it.</P>\n<P>La finalul cursului vei primi o diplom\u0103 din partea School of Content, \u00eens\u0103 mai important este c\u0103 <STRONG>vei \u00eenv\u0103\u021ba \u00een doar 8 ore de curs tot ce trebuie s\u0103 \u0219tii ca \u00eencep\u0103tor \u00een content marketing</STRONG>!</P>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n</DIV>\n<P>\u00a0</P>\n<H2><STRONG>\u00centreb\u0103ri frecvente<BR></STRONG></H2>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Ce trebuie s\u0103 am la mine?</STRONG></P>\n<P>Cartea de identitate sau alt document care dovede\u0219te c\u0103 e\u0219ti tu, laptopul, o agend\u0103 \u0219i un instrument de scris, biletul printat sau num\u0103rul rezerv\u0103rii.<BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Cum v\u0103 pot contacta pentru alte informa\u021bii?</STRONG></P>\n<P>Scrie-ne la contact@schoolofcontent.net sau sun\u0103 la 0745-149763 (Andreea). <BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Pot transfera biletul altei persoane?</STRONG></P>\n<P>Doar dac\u0103 este coleg/-\u0103 cu tine \u0219i lucra\u021bi la aceea\u0219i companie, \u00eens\u0103 \u00een situa\u021bia asta trebuie ca biletul s\u0103 fi fost pl\u0103tit de c\u0103tre companie. <BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Pot s\u0103 modific datele rezerv\u0103rii?</STRONG></P>\n<P>Po\u021bi modifica numele participantului \u00een condi\u021biile de la punctul anterior (bilet achitat de companie). Alte modific\u0103ri nu sunt posibile. <BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Trebuie s\u0103 am biletul printat?</STRONG></P>\n<P>Cum dore\u0219ti. Pentru noi conteaz\u0103 doar s\u0103 ai num\u0103rul rezerv\u0103rii, \u00een orice format (print / telefon / email / memorie excelent\u0103 :) ). <BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Care este politica de returnare?</STRONG></P>\n<P>Poti anula \u00eenscrierea p\u00e2n\u0103 la 13 iulie inclusiv f\u0103r\u0103 a fi taxat, \u00eens\u0103 dup\u0103 data de 13 iulie vom re\u021bine o tax\u0103 de 50% din valoarea biletului. \u0218tim c\u0103 nu e pl\u0103cut pentru tine, dar odat\u0103 ce rezerv\u0103m un loc pentru participarea ta, trebuie s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 putem s\u0103-l \u0219i achit\u0103m. Ne-am bucura a\u0219adar s\u0103 nu fim pu\u0219i \u00een situa\u021bia de a anula nicio rezervare!<BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<P><STRONG>Numele de pe bilet nu se potrive\u0219te cu cel din cartea de identitate. M\u0103 primi\u021bi?</STRONG></P>\n<P>Uau, nu \u0219tim ce-ai \u00eencurcat dar te primim doar dac\u0103 ne po\u021bi dovedi c\u0103 e\u0219ti coleg cu persoana pe care vrei s\u0103 o \u00eenlocuie\u0219ti. Pentru asta trebuie s\u0103 ai la tine datele companiei (denumire, CIF / CUI), \u0219i s\u0103 \u0219tii numele colegului \u0219i num\u0103rul rezerv\u0103rii.<BR></P>\n<P><BR></P>\n<P><STRONG>Pot cump\u0103ra mai multe bilete?<BR></STRONG></P>\n<P>Ne dorim s\u0103 d\u0103m \u0219ansa c\u00e2t mai multor companii s\u0103-\u0219i trimit\u0103 reprezentan\u021bii la curs, prin urmare am limitat num\u0103rul la 2 bilete / companie. Dac\u0103 faci parte dintr-un grup mai mare, te rug\u0103m s\u0103 ne contactezi la contact@schoolofcontent.net, pentru a discuta despre un eventual training la sediul companiei tale.<STRONG></STRONG></P>",
                "text": "Vino al\u0103turi de noi pe 23 iulie 2016, \u00een Ia\u0219i, pentru un Curs intensiv de CONTENT MARKETING pentru \u00eencep\u0103tori.\u00a0\n\n\n\nProvocarea\nMediul online este unul extrem de dinamic, \u00een fiecare an fiind create sute de siteuri noi, \u00een cele mai variate ni\u0219e. Provocarea nu mai este s\u0103-\u021bi \u201efaci un site\u201d, ci s\u0103 \u0219tii unde \u0219i cum s\u0103-l promovezi astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 ajungi la publicul t\u0103u \u021bint\u0103 \u0219i s\u0103-l determini s\u0103 ac\u021bioneze \u00een folosul t\u0103u.\n\n\n\nCui ne adres\u0103m\nContent marketerilor care lucreaz\u0103 ca freelanceri sau \u00een cadrul unui departament online, celor care de\u021bin un site personal \u0219i vor s\u0103 \u00eenve\u021be cum s\u0103-l promoveze, companiilor IT \u0219i non-IT care doresc s\u0103-\u0219i \u00eembun\u0103t\u0103\u021beasc\u0103 prezen\u021ba online, celor care doresc o carier\u0103 \u00een marketing online.\n\nLa finalul cursului vei \u0219ti s\u0103:\n\n\n\u00a0stabile\u0219ti scopul \u0219i etapele planului de content marketing\n\n\nidentifici canalele cele mai potrivite pentru promovare\n\n\ndetermini publicul \u021bint\u0103 \u0219i nevoile lui\n\n\nrealizezi un calendar de con\u021binut pentru blog \u0219i social media\n\n\nidentifici cele mai relevante subiecte pentru siteul t\u0103u\n\n\nidentifici oportunit\u0103\u021bi pentru backlinkuri\n\n\nalegi cele mai potrivite tipuri de con\u021binut \u00een func\u021bie de p\u00e2lnia de v\u00e2nz\u0103ri\n\n\nstabile\u0219ti metrici pentru m\u0103surarea rezultatelor\n\n\n\n\n\nStructura cursului\n\n\n\n\n\n\n\n\n1. Introducere \u00een content marketing\nCe \u00eenseamn\u0103 marketing de con\u021binut \u0219i ce abilit\u0103\u021bi trebuie s\u0103 aib\u0103 un content marketer.\n\n\n\n\n\n\n2. Definirea obiectivelor \u0219i a publicului \u021bint\u0103\nDe ce facem content marketing \u0219i cui ne adres\u0103m? Definirea conceptelor de buyer persona \u0219i customer journey.\n\n\n\n\n\n\n3. Cuvinte cheie \u0219i tipuri de con\u021binut\nCe \u0219i cum scriem pentru a fi g\u0103si\u021bi de publicul \u021bint\u0103? Definirea conceptelor head- \u0219i long-tail keywords. Tipuri de con\u021binut.\n\n\n\n\n\n\n\n\n4. Canale \u0219i solu\u021bii de promovare\nAm creat con\u021binut pentru un site, unde \u0219i cum \u00eel distribuim? Prezentare platforme social media \u0219i definirea conceptului de blogger outreach.\n\n\n\n\n\n\n5. Planul de content marketing\nOrganizarea activit\u0103\u021bilor \u0219i realizarea calendarului de con\u021binut. Definirea conceptelor de backlink, on-site \u0219i off-site SEO.\n\n\n\n\n\n\n6. Tool-uri de automatizare \u0219i analiz\u0103\nCe instrumente folosim pentru a automatiza procesul de distribu\u021bie a con\u021binutului? Cum m\u0103sur\u0103m rezultatele, \u0219i ce metrici urm\u0103rim?\n\n\n\nDe ce s\u0103 vii la curs?\nContent is king. C\u00e2t timp vor exista siteuri web, va fi nevoie de con\u021binut \u0219i implicit de oameni care s\u0103 creeze con\u021binutul \u0219i s\u0103-l promoveze. Cursul nostru te ajut\u0103 s\u0103 te familiarizezi cu no\u021biunile de baz\u0103 de content marketing, s\u0103 alegi tipurile potrivite de con\u021binut pentru siteul t\u0103u \u0219i s\u0103 schi\u021bezi un plan de content marketing pentru compania ta.\nTe a\u0219tept\u0103m al\u0103turi de noi la un curs practic, \u00een timpul c\u0103ruia vei aplica no\u021biunile teoretice pe propriul site sau blog.\n\u00a0\nTimp de 8 ore, vei \u00eenv\u0103\u021ba:\n\ns\u0103 faci auditul siteului t\u0103u\ns\u0103 identifici cuvintele cheie cele mai potrivite pentru a genera trafic organic\ns\u0103 structurezi siteul \u0219i articolele de blog astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 \u00eencurajezi conversiile\ns\u0103 scrii con\u021binut care vinde\ns\u0103 realizezi un landing page pentru cre\u0219terea listei de abona\u021bi\ns\u0103 planifici emailurile de marketing pe baza planului de con\u021binut\ns\u0103-\u021bi optimizezi siteul \u0219i cum s\u0103 identifici oportunit\u0103\u021bi pentru construirea de backlinkuri\n\n\n\n\n\nOric\u00e2t de mult\u0103 teorie ai \u0219ti, ai nevoie s\u0103 aplici practic no\u021biunile \u00eenv\u0103\u021bate.\nTrainerul care te va \u00eendruma la acest curs practic\u0103 de peste 8 ani no\u021biunile \u0219i strategiile predate, a\u0219adar vei avea ocazia s\u0103 \u00eenve\u021bi din experien\u021ba sa, s\u0103 pui \u00eentreb\u0103ri \u0219i s\u0103 treci prin toate etapele anterior men\u021bionate f\u0103r\u0103 teama c\u0103 vei face vreun pas gre\u0219it.\nLa finalul cursului vei primi o diplom\u0103 din partea School of Content, \u00eens\u0103 mai important este c\u0103 vei \u00eenv\u0103\u021ba \u00een doar 8 ore de curs tot ce trebuie s\u0103 \u0219tii ca \u00eencep\u0103tor \u00een content marketing!\n\n\n\n\n\n\n\u00a0\n\u00centreb\u0103ri frecvente\n\u00a0\nCe trebuie s\u0103 am la mine?\nCartea de identitate sau alt document care dovede\u0219te c\u0103 e\u0219ti tu, laptopul, o agend\u0103 \u0219i un instrument de scris, biletul printat sau num\u0103rul rezerv\u0103rii.\n\u00a0\nCum v\u0103 pot contacta pentru alte informa\u021bii?\nScrie-ne la contact@schoolofcontent.net sau sun\u0103 la 0745-149763 (Andreea). \n\u00a0\nPot transfera biletul altei persoane?\nDoar dac\u0103 este coleg/-\u0103 cu tine \u0219i lucra\u021bi la aceea\u0219i companie, \u00eens\u0103 \u00een situa\u021bia asta trebuie ca biletul s\u0103 fi fost pl\u0103tit de c\u0103tre companie. \n\u00a0\nPot s\u0103 modific datele rezerv\u0103rii?\nPo\u021bi modifica numele participantului \u00een condi\u021biile de la punctul anterior (bilet achitat de companie). Alte modific\u0103ri nu sunt posibile. \n\u00a0\nTrebuie s\u0103 am biletul printat?\nCum dore\u0219ti. Pentru noi conteaz\u0103 doar s\u0103 ai num\u0103rul rezerv\u0103rii, \u00een orice format (print / telefon / email / memorie excelent\u0103 :) ). \n\u00a0\nCare este politica de returnare?\nPoti anula \u00eenscrierea p\u00e2n\u0103 la 13 iulie inclusiv f\u0103r\u0103 a fi taxat, \u00eens\u0103 dup\u0103 data de 13 iulie vom re\u021bine o tax\u0103 de 50% din valoarea biletului. \u0218tim c\u0103 nu e pl\u0103cut pentru tine, dar odat\u0103 ce rezerv\u0103m un loc pentru participarea ta, trebuie s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 putem s\u0103-l \u0219i achit\u0103m. Ne-am bucura a\u0219adar s\u0103 nu fim pu\u0219i \u00een situa\u021bia de a anula nicio rezervare!\n\u00a0\nNumele de pe bilet nu se potrive\u0219te cu cel din cartea de identitate. M\u0103 primi\u021bi?\nUau, nu \u0219tim ce-ai \u00eencurcat dar te primim doar dac\u0103 ne po\u021bi dovedi c\u0103 e\u0219ti coleg cu persoana pe care vrei s\u0103 o \u00eenlocuie\u0219ti. Pentru asta trebuie s\u0103 ai la tine datele companiei (denumire, CIF / CUI), \u0219i s\u0103 \u0219tii numele colegului \u0219i num\u0103rul rezerv\u0103rii.\n\nPot cump\u0103ra mai multe bilete?\nNe dorim s\u0103 d\u0103m \u0219ansa c\u00e2t mai multor companii s\u0103-\u0219i trimit\u0103 reprezentan\u021bii la curs, prin urmare am limitat num\u0103rul la 2 bilete / companie. Dac\u0103 faci parte dintr-un grup mai mare, te rug\u0103m s\u0103 ne contactezi la contact@schoolofcontent.net, pentru a discuta despre un eventual training la sediul companiei tale."
            },
            "end": {
                "local": "2016-07-23T19:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-23T16:00:00Z"
            },
            "format_id": "9",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "26371412605",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": "#2aa3da",
                "edge_color_set": true,
                "id": "22245056",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F22245056%2F180274238637%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=0%2C0%2C9000%2C4500&s=42e916678fc8dfe63d55b6c9a25b2388"
            },
            "logo_id": "22245056",
            "name": {
                "html": "Curs Content Marketing pentru \u00eencep\u0103tori - School of Content",
                "text": "Curs Content Marketing pentru \u00eencep\u0103tori - School of Content"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "10949312400",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/26371412605/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-07-23T09:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-23T06:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": "1007",
            "tx_time_limit": 900,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/curs-content-marketing-pentru-incepatori-school-of-content-tickets-26371412605",
            "vanity_url": "http://curs-content-marketing-incepatori.eventbrite.com",
            "venue_id": "15889602"
        },
        {
            "capacity": 120,
            "category_id": "101",
            "changed": "2016-07-01T15:47:29Z",
            "created": "2016-05-30T13:46:11Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<P><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/106086209/bba2016comingsoonv2crop.gif\"></P>\n<H3><SPAN CLASS=\"text_large\">Welcome to Balkan Business Analysis Conference!</SPAN><SPAN>\u00a0</SPAN><BR><BR></H3>\n<P CLASS=\"text_regular\">Balkan Business Analysis Conference has been established with the goal to advance profession by providing an opportunity for regional IIBA Chapter members as well as wider audience from businesses and government to share experiences and know-how in the field of Business Analysis.</P>\n<H3 CLASS=\"text_regular\">Registration process</H3>\n<P>Since this event is organized by several countries, each country has allocated a specific number of tickets. Please register to the ticket asigned to your country. If your country is not listed (e.g. Romania, Bulgaria, Serbia, Slovenia, or Republic of Moldova) please choose\u00a0<EM>Conference ticket for other countries.</EM></P>\n<P CLASS=\"text_regular\"><EM>More details coming soon...</EM></P>\n<P CLASS=\"text_regular\"><BR></P>\n<P CLASS=\"text_regular\"><BR></P>\n<P CLASS=\"text_regular\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/106086209/faqpng.png\"></P>\n<H2 CLASS=\"text_regular\"><SPAN>Frequently asked questions</SPAN></H2>\n<P><BR></P>\n<H3>Questions regarding the registration process</H3>\n<P><BR></P>\n<H4>Which ticket should I buy?</H4>\n<P>Please choose a ticket allocated to your country:\u00a0<SPAN>Romania, Bulgaria, Serbia, Slovenia, or Republic of Moldova.\u00a0<SPAN>If your country is not listed, please choose\u00a0</SPAN><SPAN></SPAN><EM>Conference ticket for other countries.</EM></SPAN></P>\n<P><BR></P>\n<H4>Are group registrations allowed?</H4>\n<P>Yes. You can register up to 10 participants as a group.</P>\n<P><BR></P>\n<H4>Can I pay online?</H4>\n<P>Yes. You can pay online for your registration by using your paypal account or credit/debit card.</P>\n<P><BR></P>\n<H4>Is there an early bird discount?</H4>\n<P>Yes. Early bird discount is\u00a0<SPAN>\u20ac10 and expires at August 31, 2016.</SPAN></P>\n<P><BR></P>\n<H4><SPAN>Is there a discount for IIBA Chapter Members?</SPAN></H4>\n<P><SPAN>There is a\u00a0<SPAN>\u20ac10 discount for local chapters members.\u00a0</SPAN></SPAN></P>\n<P><BR></P>\n<H4><SPAN><SPAN>I am IIBA member with no affiliation to local chapter. Will I have a discount?</SPAN></SPAN></H4>\n<P><SPAN><SPAN>No. Only local chpater members will have\u00a0<SPAN>\u20ac10 discount.</SPAN></SPAN></SPAN></P>\n<P><BR></P>\n<H4><SPAN><SPAN>How can I use my chapter membership discount?</SPAN></SPAN></H4>\n<P><SPAN><SPAN>Enter your IIBA ID in the promotion area and press apply button.</SPAN></SPAN></P>\n<P><BR></P>\n<H3><SPAN>Questions regarding tickets</SPAN></H3>\n<P><BR></P>\n<H4><STRONG>Where can I contact the organizer with any questions?</STRONG></H4>\n<P>Yes. You can contact the organizer using \"Contact\" button bellow.</P>\n<P>\u00a0</P>\n<H4><STRONG>Is my registration/ticket transferrable?</STRONG></H4>\n<P>You can change the attendee name inside your eventbrite ticket.</P>\n<P>\u00a0</P>\n<H4><STRONG>Can I update my registration information?</STRONG></H4>\n<P>Yes. You can update your registration information inside your eventbrite ticket.</P>\n<P><BR></P>\n<H4><STRONG>The name on the registration/ticket doesn't match the attendee. Is that okay?</STRONG></H4>\n<P>Please update the name of the attendee to match the registration ticket. You can do so inside eventbrite ticket.</P>\n<P>\u00a0</P>\n<H4><STRONG>Do I have to bring my printed ticket to the event?</STRONG></H4>\n<P>Yes. The acces to the conference is done based on registration tickets.</P>\n<P><BR></P>\n<H4>Can I cancel my registration?</H4>\n<P>Yes. You can cancel your registration and you ticket fee will be refunded.</P>\n<P><SPAN>\u00a0</SPAN></P>\n<H3>Questions regarding location</H3>\n<P><BR></P>\n<H4><STRONG>What is the location of the conference?</STRONG></H4>\n<P>Conference will take place at\u00a0Hotel Novotel Bucharest City Centre located at Calea Victoriei 37B Sector 1, Bucharest 010061, Romania.</P>\n<P>GPS :N 44\u00b0 26' 13.19'' E 26\u00b0 5' 50.99''</P>\n<P><A TARGET=\"_blank\" HREF=\"http://www.accorhotels.com/gb/hotel-5558-novotel-bucharest-city-centre/location.shtml#\" REL=\"nofollow\"><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/106086209/novotel.jpg\"></IMG></A></P>\n<P>\u00a0</P>\n<H4><STRONG>How can I reach the location by car?</STRONG></H4>\n<P>Take route 1 south to Bucharest. Take Soseaua Ploiesti south, then Kiseleff through Piata Arcul de Triumf. Continue on Calea Victoriei until you reach Piata Revolutiei where you will see the National Museum of Art on your right. Once there you will see the Novotel Bucharest further along Calea Victoriei on the right hand side.<BR></P>\n<P>\u00a0</P>\n<H4><STRONG>How can I reach the location by public transport?</STRONG></H4>\n<P>You can reach the location by the following public transport:</P>\n<UL>\n<LI><SPAN>Underground station: line M2, station Universitate</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>Bus: lines\u00a0</SPAN><SPAN>69, 90, 137, station Cismigiu Parc</SPAN></LI>\n<LI><SPAN>Tramway: lines\u00a0</SPAN><SPAN>21, 5, 16, station Sf. Gheorghe</SPAN></LI>\n</UL>\n<P>\u00a0</P>",
                "text": "\nWelcome to Balkan Business Analysis Conference!\u00a0\nBalkan Business Analysis Conference has been established with the goal to advance profession by providing an opportunity for regional IIBA Chapter members as well as wider audience from businesses and government to share experiences and know-how in the field of Business Analysis.\nRegistration process\nSince this event is organized by several countries, each country has allocated a specific number of tickets. Please register to the ticket asigned to your country. If your country is not listed (e.g. Romania, Bulgaria, Serbia, Slovenia, or Republic of Moldova) please choose\u00a0Conference ticket for other countries.\nMore details coming soon...\n\n\n\nFrequently asked questions\n\nQuestions regarding the registration process\n\nWhich ticket should I buy?\nPlease choose a ticket allocated to your country:\u00a0Romania, Bulgaria, Serbia, Slovenia, or Republic of Moldova.\u00a0If your country is not listed, please choose\u00a0Conference ticket for other countries.\n\nAre group registrations allowed?\nYes. You can register up to 10 participants as a group.\n\nCan I pay online?\nYes. You can pay online for your registration by using your paypal account or credit/debit card.\n\nIs there an early bird discount?\nYes. Early bird discount is\u00a0\u20ac10 and expires at August 31, 2016.\n\nIs there a discount for IIBA Chapter Members?\nThere is a\u00a0\u20ac10 discount for local chapters members.\u00a0\n\nI am IIBA member with no affiliation to local chapter. Will I have a discount?\nNo. Only local chpater members will have\u00a0\u20ac10 discount.\n\nHow can I use my chapter membership discount?\nEnter your IIBA ID in the promotion area and press apply button.\n\nQuestions regarding tickets\n\nWhere can I contact the organizer with any questions?\nYes. You can contact the organizer using \"Contact\" button bellow.\n\u00a0\nIs my registration/ticket transferrable?\nYou can change the attendee name inside your eventbrite ticket.\n\u00a0\nCan I update my registration information?\nYes. You can update your registration information inside your eventbrite ticket.\n\nThe name on the registration/ticket doesn't match the attendee. Is that okay?\nPlease update the name of the attendee to match the registration ticket. You can do so inside eventbrite ticket.\n\u00a0\nDo I have to bring my printed ticket to the event?\nYes. The acces to the conference is done based on registration tickets.\n\nCan I cancel my registration?\nYes. You can cancel your registration and you ticket fee will be refunded.\n\u00a0\nQuestions regarding location\n\nWhat is the location of the conference?\nConference will take place at\u00a0Hotel Novotel Bucharest City Centre located at Calea Victoriei 37B Sector 1, Bucharest 010061, Romania.\nGPS :N 44\u00b0 26' 13.19'' E 26\u00b0 5' 50.99''\n\n\u00a0\nHow can I reach the location by car?\nTake route 1 south to Bucharest. Take Soseaua Ploiesti south, then Kiseleff through Piata Arcul de Triumf. Continue on Calea Victoriei until you reach Piata Revolutiei where you will see the National Museum of Art on your right. Once there you will see the Novotel Bucharest further along Calea Victoriei on the right hand side.\n\u00a0\nHow can I reach the location by public transport?\nYou can reach the location by the following public transport:\n\nUnderground station: line M2, station Universitate\nBus: lines\u00a069, 90, 137, station Cismigiu Parc\nTramway: lines\u00a021, 5, 16, station Sf. Gheorghe\n\n\u00a0"
            },
            "end": {
                "local": "2016-10-08T14:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-10-08T11:00:00Z"
            },
            "format_id": "1",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "25773480173",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": "#a69e8b",
                "edge_color_set": true,
                "id": "21482750",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F21482750%2F106828812463%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=100%2C0%2C1200%2C600&s=a790c567663ae16e4ae2377ae5f3b5b9"
            },
            "logo_id": "21482750",
            "name": {
                "html": "Balkan Business Analysis Conference 2016 (BBA 2016)",
                "text": "Balkan Business Analysis Conference 2016 (BBA 2016)"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "6795968089",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/25773480173/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-10-07T09:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-10-07T06:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": null,
            "tx_time_limit": 600,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/balkan-business-analysis-conference-2016-bba-2016-tickets-25773480173",
            "venue_id": "15808431"
        },
        {
            "capacity": 5900,
            "category_id": "102",
            "changed": "2016-07-21T13:39:56Z",
            "created": "2016-05-23T11:37:51Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<P><STRONG><A HREF=\"http://defcamp.ro\" REL=\"nofollow\">DefCamp</A></STRONG> is the most important conference on Hacking &amp; Information Security in Central Eastern Europe. The goal is bringing hands-on talks about latest research and practices from the INFOSEC field, gathering under the same roof security specialists, entrepreneurs, academic, private and public sectors<SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.799999237060547px;\">\u00a0in the high energy atmosphere of <EM>Crystal Palace Ballrooms in Bucharest, Romania</EM>.</SPAN></P>\r\n<P>DefCamp is focused on presenting technical information related to security and insecurity of virtual and real environments.</P>\r\n<P>DefCamp emerged from a desire to unite for the first time in Romania cyber security experts in an informal environment to enable them to know, participate in competitions with each other and make friends that will allow them to investigate the near future, to develop and grow in this area.</P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\"><STRONG>Cyber Security Research Center from Romania(CCSIR)</STRONG> is a Non-Governmental Organization with the sole purpose of promoting, supporting, implementation and coordination of security research in the information security field in Romania, as well as international actions with short, medium and long term partnerships in the information security arena. More details <A HREF=\"http://ccsir.org\" REL=\"nofollow\">here</A>.</SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: x-small;\"><EM><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">By registering on the Eventbrite Registration Form for DefCamp 2015 Bucharest you must read and take into consideration our <A HREF=\"http://def.camp/terms-and-conditions/\" REL=\"nofollow\">Terms and Conditions</A>.</SPAN></EM></SPAN></P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P><STRONG>FAQs</STRONG></P>\r\n<P><STRONG>Are there ID requirements or an age limit to enter the event?</STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">You should have at least 18 years old for night activities but ussually no activity from the day will need a specific age.\u00a0</SPAN></P>\r\n<P><STRONG>Where can I contact the organizer with any questions?</STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">You can reach us using the <A HREF=\"http://def.camp/contact\" REL=\"nofollow\">contact page</A> from the website.\u00a0</SPAN></P>\r\n<P><STRONG>Is my registration/ticket transferrable?</STRONG></P>\r\n<P>Yes, you should contact us for details but no later than 14 days before the event.\u00a0</P>\r\n<P><STRONG>Do I have to bring my printed ticket to the event?</STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">You can print the ticket or bring a copy of it on the phone.\u00a0</SPAN></P>\r\n<P><STRONG>What is the refund policy?</STRONG></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Please read <A HREF=\"http://def.camp/terms-and-conditions/\" REL=\"nofollow\">Terms &amp; Condition</A> from the website.\u00a0</SPAN></P>\r\n<P><STRONG>The name on the registration/ticket doesn't match the attendee. Is that okay?</STRONG></P>\r\n<P>No, you should use your real name. There are random ID checks at the reception.</P>",
                "text": "DefCamp is the most important conference on Hacking & Information Security in Central Eastern Europe. The goal is bringing hands-on talks about latest research and practices from the INFOSEC field, gathering under the same roof security specialists, entrepreneurs, academic, private and public sectors\u00a0in the high energy atmosphere of Crystal Palace Ballrooms in Bucharest, Romania.\r\nDefCamp is focused on presenting technical information related to security and insecurity of virtual and real environments.\r\nDefCamp emerged from a desire to unite for the first time in Romania cyber security experts in an informal environment to enable them to know, participate in competitions with each other and make friends that will allow them to investigate the near future, to develop and grow in this area.\r\nCyber Security Research Center from Romania(CCSIR) is a Non-Governmental Organization with the sole purpose of promoting, supporting, implementation and coordination of security research in the information security field in Romania, as well as international actions with short, medium and long term partnerships in the information security arena. More details here.\r\nBy registering on the Eventbrite Registration Form for DefCamp 2015 Bucharest you must read and take into consideration our Terms and Conditions.\r\n\u00a0\r\nFAQs\r\nAre there ID requirements or an age limit to enter the event?\r\nYou should have at least 18 years old for night activities but ussually no activity from the day will need a specific age.\u00a0\r\nWhere can I contact the organizer with any questions?\r\nYou can reach us using the contact page from the website.\u00a0\r\nIs my registration/ticket transferrable?\r\nYes, you should contact us for details but no later than 14 days before the event.\u00a0\r\nDo I have to bring my printed ticket to the event?\r\nYou can print the ticket or bring a copy of it on the phone.\u00a0\r\nWhat is the refund policy?\r\nPlease read Terms & Condition from the website.\u00a0\r\nThe name on the registration/ticket doesn't match the attendee. Is that okay?\r\nNo, you should use your real name. There are random ID checks at the reception."
            },
            "end": {
                "local": "2016-11-11T20:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-11-11T18:00:00Z"
            },
            "format_id": "1",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "25643553559",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": "#ffffff",
                "edge_color_set": true,
                "id": "22245487",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F22245487%2F42452109070%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=122%2C67%2C1016%2C508&s=7ab6ff444eb01cf166e6bc43ed6f78f3"
            },
            "logo_id": "22245487",
            "name": {
                "html": "DefCamp 2016 Bucharest, Romania",
                "text": "DefCamp 2016 Bucharest, Romania"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "2761218168",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/25643553559/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-11-10T08:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-11-10T06:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": "2004",
            "tx_time_limit": 6000,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/defcamp-2016-bucharest-romania-registration-25643553559",
            "vanity_url": "http://dc7.eventbrite.com",
            "venue_id": "6818849"
        },
        {
            "capacity": 100,
            "category_id": "101",
            "changed": "2016-07-20T07:34:29Z",
            "created": "2016-06-29T14:03:49Z",
            "currency": "HUF",
            "description": {
                "html": "<P CLASS=\"MsoNormal\" STYLE=\"margin-left: 106.2pt; text-indent: 35.4pt; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><B><SPAN STYLE=\"font-size: 9.5pt; font-family: Helvetica, sans-serif; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><SPAN STYLE=\"font-size: large;\">Beindul a startup \u00f6tletgy\u00e1r!</SPAN><BR></SPAN></B><B><SPAN STYLE=\"font-size: 9.5pt; font-family: Helvetica, sans-serif; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0</SPAN></B><B STYLE=\"line-height: 1.6em; text-indent: 35.4pt;\"><SPAN STYLE=\"font-family: Calibri, sans-serif; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Rengeteg men\u0151 projekt ut\u00e1n\u2026 a ti\u00e9d lesz a k\u00f6vetkez\u0151?\u00a0</SPAN></B></P>\r\n<P><SPAN>\u00d6tletgy\u00e1r a Tusv\u00e1nyosi Szabadegyetemen!</SPAN><BR> <BR>2014-ben rendezett el\u0151sz\u00f6r a Tusv\u00e1nyoson \u00f6tletversenyt a budapesti mentorokkal dolgoz\u00f3 Hackathon-in-a-Box. A szervez\u0151k id\u00e9n ugyanazon a helysz\u00ednen, de kib\u0151v\u00edtett programmal v\u00e1rj\u00e1k a legjobb erd\u00e9lyi startupokat, bemutatkozni v\u00e1gy\u00f3 \u00f6tletgazd\u00e1kat. A <STRONG>Hackathon-in-a-Box</STRONG>\u00a0\u00e9s az <STRONG>Infot\u00e9r Egyes\u00fclet</STRONG> a VIP s\u00e1torban egy 3 napos \u00f6tletfejleszt\u0151 workshopon k\u00edn\u00e1l fejl\u0151d\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get a tehets\u00e9geknek, projekteknek, \u00f6tletgazd\u00e1knak.</P>\r\n<P>Most ind\u00edtod a v\u00e1llalkoz\u00e1sod? Teszteln\u00e9d a startupod? Megmutatn\u00e1d mindenkinek a tal\u00e1lm\u00e1nyodat, szolg\u00e1ltat\u00e1sodat? Fogalmad sincs, hogy hol tudn\u00e1l egyszerre sok fiatalt megk\u00e9rdezni az \u00f6tletedr\u0151l?<BR>Van m\u00e1r programod j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9ben? Nem kell tov\u00e1bb t\u00f6rn\u00f6d a fejed ilyen k\u00e9rd\u00e9seken, a B\u00e1lv\u00e1nyosi Ny\u00e1ri Szabadegyetem \u00e9s Di\u00e1kt\u00e1bor programjak\u00e9nt megrendez\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 \u00d6tletgy\u00e1r 2015 l\u00e1togat\u00f3i kiv\u00e1l\u00f3 lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l a bemutatkoz\u00e1sra.<BR> <BR>Mi\u00e9rt \u00e9rdemes elj\u00f6nn\u00f6d? Err\u0151l az el\u0151z\u0151 \u00e9vek r\u00e9sztvev\u0151i tudn\u00e1nak mes\u00e9lni. A n\u00e1lunk j\u00e1rt tehets\u00e9geink ma m\u00e1r sikeres projektgazd\u00e1k. <BR> <BR>A cs\u00edkszeredai <STRONG>Colibri Labs, </STRONG>Bustya Attila \u00e9s csapata - dronokat \u00e9p\u00edt, amelyek \u00f6tsz\u00f6r t\u00f6bb id\u0151t t\u00f6ltenek a leveg\u0151ben, mint a versenyt\u00e1rsaik. A tusv\u00e1nyosi verseny\u00fcnk \u00f3ta a budapesti <STRONG>Innotrendsen</STRONG> is bemutatkoztak, illetve a mentoraink \u00e1ltal ny\u00fajtott felk\u00e9sz\u00edt\u00e9s ut\u00e1n, egy, a legjobb 11 magyar startupot felvonultat\u00f3 versenyt megnyerve kijutottak <STRONG>a b\u00e9csi Pioneers Fesztiv\u00e1lra</STRONG>. Ennek hat\u00e1s\u00e1ra t\u00f6bb hazai \u00e9s nemzetk\u00f6zi befektet\u00e9si aj\u00e1nlatot kaptak az ut\u00f3bbi id\u0151ben. Megd\u00f6nt\u00f6tte egy Guinness rekordot \u00e9s ma m\u00e1r mindenki ismeri a dronjait...</P>\r\n<P><BR>A m\u00e1sik tusv\u00e1nyosi gy\u0151ztes\u00fcnk <STRONG>az kolozsv\u00e1ri Project Wipe</STRONG>, vakoknak tervez olyan szem\u00fcveget, amellyel k\u00f6nnyebben t\u00e1j\u00e9koz\u00f3dhatnak. 2014-ben a legnagyobb rom\u00e1n innov\u00e1ci\u00f3s verseny \u2013 a <STRONG>How to Web</STRONG> - innov\u00e1ci\u00f3s f\u0151d\u00edj\u00e1t szerezt\u00e9k meg. 2015-ben a legjobb hat k\u00f6z\u00e9 ker\u00fcltek a Singularity University CEE verseny\u00e9n<STRONG>.</STRONG></P>\r\n<P><BR>Cs\u00edkszered\u00e1r\u00f3l a <STRONG>Shoptsie</STRONG> csapat ma m\u00e1r t\u00f6bb sz\u00e1z sikeres webshopnak biztos\u00edt platformot, s egy pr\u00e1gai inkub\u00e1torba is megh\u00edv\u00e1st nyertek.\u00a0<BR><BR>A legut\u00f3bbi fintech verseny\u00fcnk\u00f6n a Novathonon 3 milli\u00f3 forintot nyert <STRONG>a Letucci</STRONG> csapata.<BR><BR></P>\r\n<P>Egy h\u00e9ten kereszt\u00fcl te is \u00e9vezheted a sz\u00ednes forgatagot, mi pedig hozz\u00e1adjuk az \u00f6tletedhez a tud\u00e1sunkat, tapasztalatainkat, a tavalyi gy\u0151ztesekkel is tal\u00e1lkozhatsz, ezzel is fejlesztve \u00f6tletedet.<BR> <BR>A rendezv\u00e9nyen <STRONG>a Connect East Incubator</STRONG> alap\u00edt\u00f3i, a magyar startup vil\u00e1g ismert szerepl\u0151i mentor\u00e1lnak.<BR> <BR><B STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.8px;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11pt; font-family: Calibri, sans-serif;\">Helysz\u00edn: Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 VIP s\u00e1tor.</SPAN></B><BR>A rendezv\u00e9ny id\u0151pontja: 2016. j\u00falius 20.-22<BR></P>\r\n<P STYLE=\"margin-top: 0cm; margin-right: 28.3pt; margin-bottom: .0001pt; margin-left: 42.55pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Calibri','sans-serif';\"> <B>Program:</B><BR> 2016. 07. 20. szerda \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10.00-kor kezd\u00e9s \u00e9s 13.00 \u00f3r\u00e1ig k\u00f6z\u00f6s munka. </SPAN></P>\r\n<P STYLE=\"margin-top: 0cm; margin-right: 28.3pt; margin-bottom: .0001pt; margin-left: 42.55pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Calibri','sans-serif';\"><BR> 2016. 07. 21. cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 10.00 \u00f3rakor folytat\u00f3dik a munka, ismert mentorok, befektet\u0151k seg\u00edtenek nek\u00fcnk</SPAN></P>\r\n<P STYLE=\"margin-top: 0cm; margin-right: 28.3pt; margin-bottom: .0001pt; margin-left: 42.55pt;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Calibri','sans-serif';\">\u00a0<BR></SPAN><SPAN STYLE=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Calibri','sans-serif';\">2016. 07.22.\u00a0 p\u00e9ntek \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10.00 \u00f3rakor k\u00f6z\u00f6s munka.\u00a0 14.00 D\u00e9lut\u00e1n a projektek bemutatkoz\u00e1sa a zs\u0171ri el\u0151tt.\u00a0</SPAN></P>\r\n<P>.<BR>Bejelentkez\u00e9s, regisztr\u00e1ci\u00f3: <A REL=\"nofollow\">turcsantamas@gmail.com</A></P>\r\n<P>Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: <A REL=\"nofollow\">www.hackathon.hu</A><BR> <BR>Jelentkezz MOST!</P>",
                "text": "Beindul a startup \u00f6tletgy\u00e1r!\u00a0Rengeteg men\u0151 projekt ut\u00e1n\u2026 a ti\u00e9d lesz a k\u00f6vetkez\u0151?\u00a0\r\n\u00d6tletgy\u00e1r a Tusv\u00e1nyosi Szabadegyetemen! 2014-ben rendezett el\u0151sz\u00f6r a Tusv\u00e1nyoson \u00f6tletversenyt a budapesti mentorokkal dolgoz\u00f3 Hackathon-in-a-Box. A szervez\u0151k id\u00e9n ugyanazon a helysz\u00ednen, de kib\u0151v\u00edtett programmal v\u00e1rj\u00e1k a legjobb erd\u00e9lyi startupokat, bemutatkozni v\u00e1gy\u00f3 \u00f6tletgazd\u00e1kat. A Hackathon-in-a-Box\u00a0\u00e9s az Infot\u00e9r Egyes\u00fclet a VIP s\u00e1torban egy 3 napos \u00f6tletfejleszt\u0151 workshopon k\u00edn\u00e1l fejl\u0151d\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get a tehets\u00e9geknek, projekteknek, \u00f6tletgazd\u00e1knak.\r\nMost ind\u00edtod a v\u00e1llalkoz\u00e1sod? Teszteln\u00e9d a startupod? Megmutatn\u00e1d mindenkinek a tal\u00e1lm\u00e1nyodat, szolg\u00e1ltat\u00e1sodat? Fogalmad sincs, hogy hol tudn\u00e1l egyszerre sok fiatalt megk\u00e9rdezni az \u00f6tletedr\u0151l?Van m\u00e1r programod j\u00falius m\u00e1sodik fel\u00e9ben? Nem kell tov\u00e1bb t\u00f6rn\u00f6d a fejed ilyen k\u00e9rd\u00e9seken, a B\u00e1lv\u00e1nyosi Ny\u00e1ri Szabadegyetem \u00e9s Di\u00e1kt\u00e1bor programjak\u00e9nt megrendez\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 \u00d6tletgy\u00e1r 2015 l\u00e1togat\u00f3i kiv\u00e1l\u00f3 lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l a bemutatkoz\u00e1sra. Mi\u00e9rt \u00e9rdemes elj\u00f6nn\u00f6d? Err\u0151l az el\u0151z\u0151 \u00e9vek r\u00e9sztvev\u0151i tudn\u00e1nak mes\u00e9lni. A n\u00e1lunk j\u00e1rt tehets\u00e9geink ma m\u00e1r sikeres projektgazd\u00e1k.  A cs\u00edkszeredai Colibri Labs, Bustya Attila \u00e9s csapata - dronokat \u00e9p\u00edt, amelyek \u00f6tsz\u00f6r t\u00f6bb id\u0151t t\u00f6ltenek a leveg\u0151ben, mint a versenyt\u00e1rsaik. A tusv\u00e1nyosi verseny\u00fcnk \u00f3ta a budapesti Innotrendsen is bemutatkoztak, illetve a mentoraink \u00e1ltal ny\u00fajtott felk\u00e9sz\u00edt\u00e9s ut\u00e1n, egy, a legjobb 11 magyar startupot felvonultat\u00f3 versenyt megnyerve kijutottak a b\u00e9csi Pioneers Fesztiv\u00e1lra. Ennek hat\u00e1s\u00e1ra t\u00f6bb hazai \u00e9s nemzetk\u00f6zi befektet\u00e9si aj\u00e1nlatot kaptak az ut\u00f3bbi id\u0151ben. Megd\u00f6nt\u00f6tte egy Guinness rekordot \u00e9s ma m\u00e1r mindenki ismeri a dronjait...\r\nA m\u00e1sik tusv\u00e1nyosi gy\u0151ztes\u00fcnk az kolozsv\u00e1ri Project Wipe, vakoknak tervez olyan szem\u00fcveget, amellyel k\u00f6nnyebben t\u00e1j\u00e9koz\u00f3dhatnak. 2014-ben a legnagyobb rom\u00e1n innov\u00e1ci\u00f3s verseny \u2013 a How to Web - innov\u00e1ci\u00f3s f\u0151d\u00edj\u00e1t szerezt\u00e9k meg. 2015-ben a legjobb hat k\u00f6z\u00e9 ker\u00fcltek a Singularity University CEE verseny\u00e9n.\r\nCs\u00edkszered\u00e1r\u00f3l a Shoptsie csapat ma m\u00e1r t\u00f6bb sz\u00e1z sikeres webshopnak biztos\u00edt platformot, s egy pr\u00e1gai inkub\u00e1torba is megh\u00edv\u00e1st nyertek.\u00a0A legut\u00f3bbi fintech verseny\u00fcnk\u00f6n a Novathonon 3 milli\u00f3 forintot nyert a Letucci csapata.\r\nEgy h\u00e9ten kereszt\u00fcl te is \u00e9vezheted a sz\u00ednes forgatagot, mi pedig hozz\u00e1adjuk az \u00f6tletedhez a tud\u00e1sunkat, tapasztalatainkat, a tavalyi gy\u0151ztesekkel is tal\u00e1lkozhatsz, ezzel is fejlesztve \u00f6tletedet. A rendezv\u00e9nyen a Connect East Incubator alap\u00edt\u00f3i, a magyar startup vil\u00e1g ismert szerepl\u0151i mentor\u00e1lnak. Helysz\u00edn: Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 VIP s\u00e1tor.A rendezv\u00e9ny id\u0151pontja: 2016. j\u00falius 20.-22\r\n Program: 2016. 07. 20. szerda \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10.00-kor kezd\u00e9s \u00e9s 13.00 \u00f3r\u00e1ig k\u00f6z\u00f6s munka. \r\n 2016. 07. 21. cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 10.00 \u00f3rakor folytat\u00f3dik a munka, ismert mentorok, befektet\u0151k seg\u00edtenek nek\u00fcnk\r\n\u00a02016. 07.22.\u00a0 p\u00e9ntek \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10.00 \u00f3rakor k\u00f6z\u00f6s munka.\u00a0 14.00 D\u00e9lut\u00e1n a projektek bemutatkoz\u00e1sa a zs\u0171ri el\u0151tt.\u00a0\r\n.Bejelentkez\u00e9s, regisztr\u00e1ci\u00f3: turcsantamas@gmail.com\r\nTov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: www.hackathon.hu Jelentkezz MOST!"
            },
            "end": {
                "local": "2016-07-22T13:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-22T10:00:00Z"
            },
            "format_id": "2",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "26325510310",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": "#44c6f0",
                "edge_color_set": true,
                "id": "22191439",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F22191439%2F4768691801%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=0%2C160%2C2980%2C1490&s=87a911e487bcc3f28c76fd3b7968e6ac"
            },
            "logo_id": "22191439",
            "name": {
                "html": "Startup Workshop Tusv\u00e1nyos - hackathon / \u00f6tletverseny",
                "text": "Startup Workshop Tusv\u00e1nyos - hackathon / \u00f6tletverseny"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "4246372985",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/26325510310/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-07-20T10:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-20T07:00:00Z"
            },
            "status": "started",
            "subcategory_id": "1001",
            "tx_time_limit": 480,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/startup-workshop-tusvanyos-hackathon-otletverseny-tickets-26325510310",
            "venue_id": "10815881"
        },
        {
            "capacity": 40,
            "category_id": "102",
            "changed": "2016-07-05T13:48:07Z",
            "created": "2016-06-23T10:55:33Z",
            "currency": "EUR",
            "description": {
                "html": "<P><SPAN><SPAN>The helloJS Academy aims at bringing interesting and valuable topics in the limelight for JavaScript developers, teaching and learning from one another to grow both as individuals and as a community. The first edition of the helloJS Academy will be held on the</SPAN><SPAN> 23th of July</SPAN><SPAN> with a brief follow up on the </SPAN><SPAN>30th of July</SPAN><SPAN>. </SPAN></SPAN></P>\n<P><SPAN>The Thorin training will be held by </SPAN><A HREF=\"https://www.linkedin.com/in/adrian-bunta-595a1164\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\"><SPAN>Adrian Bunta</SPAN></A><SPAN>, Thorin.js creator and Node mastermind. During the training you will be able to take notes while watching live coding. The training itself will be a mixture of module presentation and a live build for a small single page app that you will be able to explore and work on after the training. The follow up on the 30th of July will handle code review for the work everybody did on the app. The training will be interactive, with a Q&A section after each part.</SPAN></P>\n<P>Read more about Thorin.js <A HREF=\"https://blog.hellojs.org/what-is-thorin-d56e7a337147#.akranadb4\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow\">here</A>!</P>\n<P><EM>Requirements:</EM></P>\n<P><SPAN>Prerequisite knowledge: minimum 1 year Node.js experience, Redis, Basic SQL\u00a0and database knowledge will also help</SPAN></P>\n<P><SPAN>Materials: pen, paper, laptop, tablet, anything you can take notes with</SPAN></P>\n<P><SPAN>If you bring a Laptop please have Node 4.x installed, MySQL\u00a0and Redis</SPAN></P>\n<P><SPAN>Hint:</SPAN><SPAN> Forming teams during the presentation will help app development</SPAN></P>\n<P><EM>Schedule:</EM></P>\n<P><STRONG>\u00a023th of July</STRONG></P>\n<P><SPAN>10:00 Project setup. Introducing the Thorin modules.</SPAN></P>\n<P><SPAN>11:15 Section Q&A</SPAN></P>\n<P><SPAN>11:30 30 minute break</SPAN></P>\n<P><SPAN>12:00 Modules presentation + live session part I</SPAN></P>\n<P><SPAN>13:15 Section Q&A</SPAN></P>\n<P><SPAN>13:30 Lunch + socializing</SPAN></P>\n<P><SPAN>15:00 Modules presentation + live session part II</SPAN></P>\n<P><SPAN>16:15 Section Q&A</SPAN></P>\n<P><SPAN>16:30 30 minute break</SPAN></P>\n<P><SPAN>17:00 Modules presentation + live session part III</SPAN></P>\n<P><SPAN>18:30 Final Q&A and conclusion</SPAN></P>\n<P><SPAN>19:00 Social time (and beer)</SPAN></P>\n<P><STRONG>\u00a030th July</STRONG></P>\n<P><SPAN>10:00 - 13:00 \u00a0Short App presentation (teams or individually)</SPAN></P>",
                "text": "The helloJS Academy aims at bringing interesting and valuable topics in the limelight for JavaScript developers, teaching and learning from one another to grow both as individuals and as a community. The first edition of the helloJS Academy will be held on the 23th of July with a brief follow up on the 30th of July. \nThe Thorin training will be held by Adrian Bunta, Thorin.js creator and Node mastermind. During the training you will be able to take notes while watching live coding. The training itself will be a mixture of module presentation and a live build for a small single page app that you will be able to explore and work on after the training. The follow up on the 30th of July will handle code review for the work everybody did on the app. The training will be interactive, with a Q&A section after each part.\nRead more about Thorin.js here!\nRequirements:\nPrerequisite knowledge: minimum 1 year Node.js experience, Redis, Basic SQL\u00a0and database knowledge will also help\nMaterials: pen, paper, laptop, tablet, anything you can take notes with\nIf you bring a Laptop please have Node 4.x installed, MySQL\u00a0and Redis\nHint: Forming teams during the presentation will help app development\nSchedule:\n\u00a023th of July\n10:00 Project setup. Introducing the Thorin modules.\n11:15 Section Q&A\n11:30 30 minute break\n12:00 Modules presentation + live session part I\n13:15 Section Q&A\n13:30 Lunch + socializing\n15:00 Modules presentation + live session part II\n16:15 Section Q&A\n16:30 30 minute break\n17:00 Modules presentation + live session part III\n18:30 Final Q&A and conclusion\n19:00 Social time (and beer)\n\u00a030th July\n10:00 - 13:00 \u00a0Short App presentation (teams or individually)"
            },
            "end": {
                "local": "2016-07-30T13:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-30T10:00:00Z"
            },
            "format_id": "9",
            "hide_end_date": false,
            "hide_start_date": false,
            "id": "26220582468",
            "is_locked": false,
            "is_reserved_seating": false,
            "is_series": false,
            "is_series_parent": false,
            "listed": true,
            "locale": "en_US",
            "logo": {
                "aspect_ratio": "2",
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": true,
                "id": "22214913",
                "url": "https://img.evbuc.com/http%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F22214913%2F179582383315%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&rect=0%2C0%2C8998%2C4499&s=6695c8f6a3e36b683944521b2b10acd5"
            },
            "logo_id": "22214913",
            "name": {
                "html": "helloJS Academy: Thorin Training",
                "text": "helloJS Academy: Thorin Training"
            },
            "online_event": false,
            "organizer_id": "9377817403",
            "privacy_setting": "unlocked",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/26220582468/",
            "shareable": true,
            "start": {
                "local": "2016-07-23T10:00:00",
                "timezone": "Europe/Bucharest",
                "utc": "2016-07-23T07:00:00Z"
            },
            "status": "live",
            "subcategory_id": "2004",
            "tx_time_limit": 3540,
            "url": "http://www.eventbrite.com/e/hellojs-academy-thorin-training-tickets-26220582468",
            "venue_id": "15819072"
        }
    ],
    "orgs": {
        "2300226659": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN>Techstars is a global ecosystem that empowers entrepreneurs to bring new technologies to market wherever they choose to live. With dozens of mentorship-driven accelerator programs and thousands of community programs worldwide, Techstars exists to support the world\u2019s most promising entrepreneurs throughout their lifelong journey, from inspiration to IPO. Techstars provides access to tens of thousands of community leaders, founders, mentors, investors, and corporate partners, allowing entrepreneurs to accelerate the pace of innovation and do more faster. Techstars supports every stage of the entrepreneurial journey \u2013 from early stage grassroots community development to more formal opportunities that provide education, experience, acceleration, funding, and beyond. Techstars Startup Programs\u00a0include <A HREF=\"http://startupweekend.org/\" TARGET=\"_blank\">Startup Weekend</A>, <A HREF=\"https://www.startupdigest.com/\" TARGET=\"_blank\">Startup Digest</A>, <A HREF=\"http://www.startupnext.co/\" TARGET=\"_blank\">Startup Next</A>, and <A HREF=\"http://startupweek.co/\" TARGET=\"_blank\">Startup Week</A>.</SPAN>\u00a0</P>\r\n<P><SPAN>\u00a0</SPAN></P>",
                "text": "Techstars is a global ecosystem that empowers entrepreneurs to bring new technologies to market wherever they choose to live. With dozens of mentorship-driven accelerator programs and thousands of community programs worldwide, Techstars exists to support the world\u2019s most promising entrepreneurs throughout their lifelong journey, from inspiration to IPO. Techstars provides access to tens of thousands of community leaders, founders, mentors, investors, and corporate partners, allowing entrepreneurs to accelerate the pace of innovation and do more faster. Techstars supports every stage of the entrepreneurial journey \u2013 from early stage grassroots community development to more formal opportunities that provide education, experience, acceleration, funding, and beyond. Techstars Startup Programs\u00a0include Startup Weekend, Startup Digest, Startup Next, and Startup Week.\u00a0\r\n\u00a0"
            },
            "facebook": "swboulder16",
            "id": "2300226659",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "12475615",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/12475615/1954445013/4/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: 14.6667px; font-family: Arial; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-color: transparent;\">Techstars is a global ecosystem that empowers entrepreneurs to bring new technologies to market wherever they choose to live. With dozens of mentorship-driven accelerator programs and thousands of community programs worldwide, Techstars exists to support the world\u2019s most promising entrepreneurs throughout their lifelong journey, from inspiration to IPO. Techstars provides access to tens of thousands of community leaders, founders, mentors, investors, and corporate partners, allowing entrepreneurs to accelerate the pace of innovation and do more faster. Techstars supports every stage of the entrepreneurial journey \u2013 from early stage grassroots community development to more formal opportunities that provide education, experience, acceleration, funding, and beyond. Techstars Startup Programs\u00a0include <A HREF=\"http://startupweekend.org/\">Startup Weekend</A>, <A HREF=\"https://www.startupdigest.com/\">Startup Digest</A>, <A HREF=\"http://www.startupnext.co/\">Startup Next</A>, and <A HREF=\"http://startupweek.co/\">Startup Week</A>.</SPAN>\u00a0</P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: 14.6667px; font-family: Arial; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-color: transparent;\">\u00a0</SPAN></P>",
                "text": "Techstars is a global ecosystem that empowers entrepreneurs to bring new technologies to market wherever they choose to live. With dozens of mentorship-driven accelerator programs and thousands of community programs worldwide, Techstars exists to support the world\u2019s most promising entrepreneurs throughout their lifelong journey, from inspiration to IPO. Techstars provides access to tens of thousands of community leaders, founders, mentors, investors, and corporate partners, allowing entrepreneurs to accelerate the pace of innovation and do more faster. Techstars supports every stage of the entrepreneurial journey \u2013 from early stage grassroots community development to more formal opportunities that provide education, experience, acceleration, funding, and beyond. Techstars Startup Programs\u00a0include Startup Weekend, Startup Digest, Startup Next, and Startup Week.\u00a0\r\n\u00a0"
            },
            "name": "Techstars Startup Programs",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/2300226659/",
            "twitter": "swboulder",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/techstars-startup-programs-2300226659",
            "vanity_url": "http://techstars_startup_programs.eventbrite.com"
        },
        "2491303902": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN CLASS=\"st\">Comunitatea dezvoltatorilor pasiona\u021bi de software din Romania - <A HREF=\"http://codecamp.ro/\">codecamp.ro</A></SPAN></P>",
                "text": "Comunitatea dezvoltatorilor pasiona\u021bi de software din Romania - codecamp.ro"
            },
            "facebook": "ITCamp.ro",
            "id": "2491303902",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "18560564",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/18560564/22339745178/2/logo.jpg"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px 0px 1em; border: 0px; outline: 0px; font-size: 14px; vertical-align: baseline; color: #666666; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; line-height: 23.8px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><STRONG STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; background: transparent;\">Comunitatea ITCamp</STRONG>\u00a0s-a concentrat de-a lungul timpului pe organizarea evenimente pentru comunit\u0103\u021bile IT din \u021bar\u0103. Pe l\u00e2ng\u0103\u00a0<STRONG STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; background: transparent;\">conferin\u021ba ITCamp</STRONG>\u00a0(<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://www.itcamp.ro/\" TARGET=\"_blank\">www.itcamp.ro</A>) care adun\u0103 anual sute de pasiona\u021bi IT \u00een Cluj-Napoca, \u00een ultimii ani s-au mai organizat numeroase alte evenimente \u00een mai multe loca\u021bii din \u021bar\u0103 (Bucure\u0219ti, Cluj-Napoca, Timi\u0219oara, Oradea, Bra\u0219ov, Sibiu, Tg. Mure\u0219 etc.)</P>\r\n<P STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 14px; vertical-align: baseline; color: #666666; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; line-height: 23.8px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Printre persoanele care s-au implicat de-a lungul timpului \u00een evenimentele comunit\u0103\u021bii \u00eei reg\u0103sim pe:\u00a0Adrian Stoian (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://www.adrianstoian.com/\" TARGET=\"_blank\">blog</A>),\u00a0Alex Mang (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://alexmang.ro/\" TARGET=\"_blank\">blog</A>),\u00a0Ciprian Jichici (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://www.genisoft.eu/blogs/ciprianjichici\" TARGET=\"_blank\">blog</A>),\u00a0Cosmin T\u0103taru (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://www.windowsfaralimite.ro/\" TARGET=\"_blank\">blog</A>), Cristian V\u0103lean,\u00a0Florin Loghiade (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://www.florinloghiade.ro/\" TARGET=\"_blank\">blog</A>),\u00a0Mihai T\u0103t\u0103ran,\u00a0Radu Vunvulea (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://vunvulearadu.blogspot.com/\" TARGET=\"_blank\">blog</A>),\u00a0R\u0103zvan Rusu (<A STYLE=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; color: #2ea3f2; text-decoration: none; background: transparent;\" HREF=\"http://blog.ecko.ro/author/razvan-rusu/\" TARGET=\"_blank\">blog</A>),\u00a0Silviu Niculi\u021b\u0103,\u00a0Tudor Damian.</P>",
                "text": "Comunitatea ITCamp\u00a0s-a concentrat de-a lungul timpului pe organizarea evenimente pentru comunit\u0103\u021bile IT din \u021bar\u0103. Pe l\u00e2ng\u0103\u00a0conferin\u021ba ITCamp\u00a0(www.itcamp.ro) care adun\u0103 anual sute de pasiona\u021bi IT \u00een Cluj-Napoca, \u00een ultimii ani s-au mai organizat numeroase alte evenimente \u00een mai multe loca\u021bii din \u021bar\u0103 (Bucure\u0219ti, Cluj-Napoca, Timi\u0219oara, Oradea, Bra\u0219ov, Sibiu, Tg. Mure\u0219 etc.)\r\nPrintre persoanele care s-au implicat de-a lungul timpului \u00een evenimentele comunit\u0103\u021bii \u00eei reg\u0103sim pe:\u00a0Adrian Stoian (blog),\u00a0Alex Mang (blog),\u00a0Ciprian Jichici (blog),\u00a0Cosmin T\u0103taru (blog), Cristian V\u0103lean,\u00a0Florin Loghiade (blog),\u00a0Mihai T\u0103t\u0103ran,\u00a0Radu Vunvulea (blog),\u00a0R\u0103zvan Rusu (blog),\u00a0Silviu Niculi\u021b\u0103,\u00a0Tudor Damian."
            },
            "name": "ITCamp",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/2491303902/",
            "twitter": "@ITCampRO",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/itcamp-2491303902",
            "vanity_url": "http://ITCampCommunity.eventbrite.com",
            "website": "http://community.itcamp.ro/"
        },
        "2761218168": {
            "description": {
                "html": "<P><STRONG STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.799999237060547px;\">Cyber Security Research Center from Romania(CCSIR)</STRONG><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.799999237060547px;\">\u00a0is a Non-Governmental Organization with the sole purpose of promoting, supporting, implementation and coordination of security research in the information security field in Romania, as well as international actions with short, medium and long term partnerships in the information security arena. More details\u00a0</SPAN><A STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.799999237060547px;\" HREF=\"http://ccsir.org\">here</A><SPAN STYLE=\"font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 20.799999237060547px;\">.</SPAN></P>",
                "text": "Cyber Security Research Center from Romania(CCSIR)\u00a0is a Non-Governmental Organization with the sole purpose of promoting, supporting, implementation and coordination of security research in the information security field in Romania, as well as international actions with short, medium and long term partnerships in the information security arena. More details\u00a0here."
            },
            "facebook": "defcampro",
            "id": "2761218168",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "632848",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/632848/42452109070/2/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><STRONG>Cyber Security Research Center from Romania(CCSIR)</STRONG> is a Non-Governmental Organization with the sole purpose of promoting, supporting, implementation and coordination of security research in the information security field in Romania, as well as international actions with short, medium and long term partnerships in the information security arena.</P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P><A HREF=\"http://ccsir.org\">http://ccsir.org</A></P>\r\n<P>\u00a0</P>",
                "text": "Cyber Security Research Center from Romania(CCSIR) is a Non-Governmental Organization with the sole purpose of promoting, supporting, implementation and coordination of security research in the information security field in Romania, as well as international actions with short, medium and long term partnerships in the information security arena.\r\n\u00a0\r\nhttp://ccsir.org\r\n\u00a0"
            },
            "name": "CCSIR",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/2761218168/",
            "twitter": "defcampro",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/ccsir-2761218168",
            "vanity_url": "http://ccsir.eventbrite.com",
            "website": "http://www.ccsir.org"
        },
        "3001324227": {
            "description": {
                "html": "<P><A HREF=\"mailto:lsa.upb@ni.com\">lsa.upb@ni.com</A></P>\r\n<P><A HREF=\"http://www.ni.com/upb\">ni.com/upb</A></P>",
                "text": "lsa.upb@ni.com\r\nni.com/upb"
            },
            "id": "3001324227",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "852535",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/852535/47699389705/2/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P>Connect with a LabVIEW Student Ambassador on your campus and you'll have access to a a student who's not only certified in LabVIEW, but also eager to help you learn the LabVIEW graphical programming environment used by millions of engineers and scientists to develop sophisticated measurement, test, and control systems. Through a series of workshops, ambassadors offer students, faculty, and staff on your campus the opportunity to achieve LabVIEW proficiency, certification, and product support. Learn more about the program using the following resources. Find more about LabVIEW Student Ambassadors and LabVIEW workshops in \"Politehnica\" University of Bucharest at <A HREF=\"http://www.ni.com/upb\">ni.com/upb</A>.</P>",
                "text": "Connect with a LabVIEW Student Ambassador on your campus and you'll have access to a a student who's not only certified in LabVIEW, but also eager to help you learn the LabVIEW graphical programming environment used by millions of engineers and scientists to develop sophisticated measurement, test, and control systems. Through a series of workshops, ambassadors offer students, faculty, and staff on your campus the opportunity to achieve LabVIEW proficiency, certification, and product support. Learn more about the program using the following resources. Find more about LabVIEW Student Ambassadors and LabVIEW workshops in \"Politehnica\" University of Bucharest at ni.com/upb."
            },
            "name": "LabVIEW Student Ambassador UPB",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/3001324227/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/labview-student-ambassador-upb-3001324227",
            "vanity_url": "http://lsa-upb.eventbrite.com",
            "website": "http://www.ni.com/upb"
        },
        "3168795376": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 16px; text-align: left; background-color: #f1f3f8;\">Inspiring women in technology since 2007. In Silicon Valley at first, now across the globe!</SPAN></P>",
                "text": "Inspiring women in technology since 2007. In Silicon Valley at first, now across the globe!"
            },
            "facebook": "GITRomania",
            "id": "3168795376",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "2653221",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/2653221/42807998982/2/logo.jpg"
            },
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Girls in Tech Romania",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/3168795376/",
            "twitter": "GITRomania",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/girls-in-tech-romania-3168795376",
            "website": "http://gitromania.com"
        },
        "3367422098": {
            "description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "id": "3367422098",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Andreea Popescu",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/3367422098/",
            "twitter": "designjamiasi",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/andreea-popescu-3367422098",
            "website": "http://"
        },
        "4138472935": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN><SPAN><A HREF=\"http://www.tss-yonder.com\"><STRONG>Yonder</STRONG> </A>enables product software companies to focus on market demand in their rapidly changing vertical markets by bringing innovation power, agility and predictability. Yonder serves product software companies in Europe and USA from its offices in Romania (Cluj-Napoca and Ia</SPAN>\u0219<SPAN>i) and the Netherlands, and employs over 250 IT specialists.</SPAN> Yonder is part of <A HREF=\"http://www.totalspecificsolutions.nl/\"><STRONG>Total Specific Solutions Group (TSS).</STRONG> </A></SPAN></P>\r\n<P><SPAN><SPAN>The TSS companies are specialized technology companies with a focus on a particular expertise or a specific market sector, \"vertical market software\".\u00a0</SPAN></SPAN></P>\r\n<P><SPAN><SPAN>TSS is a new operating group within <A HREF=\"http://www.csisoftware.com/about-us/\">Constellation Software</A> - </SPAN><SPAN>a global provider of enterprise software solutions serving a variety of distinct vertical markets. Constellation has five operating groups which currently service over 40,000 customers in approximately 60 different vertical markets worldwide.</SPAN></SPAN></P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P><SPAN>\u00a0</SPAN></P>",
                "text": "Yonder enables product software companies to focus on market demand in their rapidly changing vertical markets by bringing innovation power, agility and predictability. Yonder serves product software companies in Europe and USA from its offices in Romania (Cluj-Napoca and Ia\u0219i) and the Netherlands, and employs over 250 IT specialists. Yonder is part of Total Specific Solutions Group (TSS). \r\nThe TSS companies are specialized technology companies with a focus on a particular expertise or a specific market sector, \"vertical market software\".\u00a0\r\nTSS is a new operating group within Constellation Software - a global provider of enterprise software solutions serving a variety of distinct vertical markets. Constellation has five operating groups which currently service over 40,000 customers in approximately 60 different vertical markets worldwide.\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n\u00a0"
            },
            "facebook": "tssyonder",
            "id": "4138472935",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "4397611",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/4397611/31959149937/1/logo.jpg"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: x-small;\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Verdana','sans-serif';\"><A HREF=\"http://www.tss-yonder.com\"><STRONG>Yonder</STRONG> </A>enables product software companies to focus on market demand in their rapidly changing vertical markets by bringing innovation power, agility and predictability. Yonder serves product software companies in Europe and USA from its offices in Romania (Cluj-Napoca and Ia</SPAN>\u0219<SPAN STYLE=\"font-family: 'Verdana','sans-serif';\">i) and the Netherlands, and employs over 250 IT specialists.</SPAN> Yonder is part of <A HREF=\"http://www.totalspecificsolutions.nl/\"><STRONG>Total Specific Solutions Group (TSS).</STRONG> </A></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: x-small;\"><SPAN STYLE=\"background: white; font-family: 'Verdana','sans-serif';\">The TSS companies are specialized technology companies with a focus on a particular expertise or a specific market sector, \"vertical market software\".\u00a0</SPAN></SPAN></P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"font-size: x-small;\"><SPAN STYLE=\"font-family: 'Verdana','sans-serif';\">TSS is a new operating group within <A HREF=\"http://www.csisoftware.com/about-us/\">Constellation Software</A> - </SPAN><SPAN STYLE=\"font-family: 'Verdana','sans-serif'; mso-ansi-language: EN-GB;\" LANG=\"EN-GB\">a global provider of enterprise software solutions serving a variety of distinct vertical markets. Constellation has five operating groups which currently service over 40,000 customers in approximately 60 different vertical markets worldwide.</SPAN></SPAN></P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P><SPAN STYLE=\"color: #1f497d;\">\u00a0</SPAN></P>",
                "text": "Yonder enables product software companies to focus on market demand in their rapidly changing vertical markets by bringing innovation power, agility and predictability. Yonder serves product software companies in Europe and USA from its offices in Romania (Cluj-Napoca and Ia\u0219i) and the Netherlands, and employs over 250 IT specialists. Yonder is part of Total Specific Solutions Group (TSS). \r\nThe TSS companies are specialized technology companies with a focus on a particular expertise or a specific market sector, \"vertical market software\".\u00a0\r\nTSS is a new operating group within Constellation Software - a global provider of enterprise software solutions serving a variety of distinct vertical markets. Constellation has five operating groups which currently service over 40,000 customers in approximately 60 different vertical markets worldwide.\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n\u00a0"
            },
            "name": "Yonder",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/4138472935/",
            "twitter": "@",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/yonder-4138472935",
            "vanity_url": "http://yonder.eventbrite.com"
        },
        "4206997271": {
            "description": {
                "html": "<P STYLE=\"margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; margin-left: .19in; text-align: left; direction: ltr; unicode-bidi: embed;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 18.0pt; font-family: 'Estrangelo Edessa'; color: #404040;\"><IMG SRC=\"https://lh3.googleusercontent.com/-sO57uCkxm1U/VAnJ4O6VqTI/AAAAAAAABFQ/0Kh0G3VC-FM/w620-h881-no/Cook%2Byour%2BStartup%2B4.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"620\" HEIGHT=\"881\">\u00a0</SPAN></P>\r\n<P STYLE=\"margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; margin-left: 0.19in; direction: ltr; unicode-bidi: embed; text-align: justify;\">\u00a0</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">Babele organizes workshops and bootcamps for social entrepreneurs on business modeling, lean startup and growth strategies. Our mission is to support and scale effective solutions to solve the most urgent challenges of our time by enabling entrepreneurs, mentors and involved citizens to co-develop sustainable products and services through open innovation. We aim to introduce a new paradigm in the way projects are shaped and managed that engages local communities and individuals in the design and implementation of sustainable development projects.</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\"><A HREF=\"https://www.youtube.com/watch?v=PeqtjHmkJ4U\"><SPAN ID=\"__caret\">_</SPAN></A></P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">Our methodology combines trends - rooted on open innovation - with a systematic methodology, developed through rigorous testing of lean startup, customer development and bootstrapping techniques. We have a unique approach mixing theory with practical exercices, as well as individual assignments and crowdsourcing sessions.</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">\u00a0</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\"><STRONG>We help social entrepreneurs to:</STRONG></P>\r\n<UL>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Easily structure the strategy of their ventures through business modeling;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Validate all business assumption and co-create value with the community;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Find competences and relevant information and meet partners;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Track and report all metrics from measured financial performance to the social impact;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Be fully prepared to participate to incubators and accelerator programs.</LI>\r\n</UL>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\"><A HREF=\"https://www.youtube.com/watch?v=PeqtjHmkJ4U\"><SPAN ID=\"__caret\">_</SPAN></A></P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">In this period of global recession, an open innovation center will enable young entrepreneurs from all over the world to believe in their ideas and make them real by tapping into our collective genius. A swarm can be smarter than anyone of us working alone. We believe that this network could trigger a new era of collaborative culture.</P>",
                "text": "\u00a0\r\n\u00a0\r\nBabele organizes workshops and bootcamps for social entrepreneurs on business modeling, lean startup and growth strategies. Our mission is to support and scale effective solutions to solve the most urgent challenges of our time by enabling entrepreneurs, mentors and involved citizens to co-develop sustainable products and services through open innovation. We aim to introduce a new paradigm in the way projects are shaped and managed that engages local communities and individuals in the design and implementation of sustainable development projects.\r\n_\r\nOur methodology combines trends - rooted on open innovation - with a systematic methodology, developed through rigorous testing of lean startup, customer development and bootstrapping techniques. We have a unique approach mixing theory with practical exercices, as well as individual assignments and crowdsourcing sessions.\r\n\u00a0\r\nWe help social entrepreneurs to:\r\n\r\nEasily structure the strategy of their ventures through business modeling;\r\nValidate all business assumption and co-create value with the community;\r\nFind competences and relevant information and meet partners;\r\nTrack and report all metrics from measured financial performance to the social impact;\r\nBe fully prepared to participate to incubators and accelerator programs.\r\n\r\n_\r\nIn this period of global recession, an open innovation center will enable young entrepreneurs from all over the world to believe in their ideas and make them real by tapping into our collective genius. A swarm can be smarter than anyone of us working alone. We believe that this network could trigger a new era of collaborative culture."
            },
            "facebook": "babele.co",
            "id": "4206997271",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "19256984",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/19256984/33463702595/2/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P STYLE=\"margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; margin-left: .19in; text-align: left; direction: ltr; unicode-bidi: embed;\"><SPAN STYLE=\"font-size: 18.0pt; font-family: 'Estrangelo Edessa'; color: #404040;\"><IMG SRC=\"https://lh3.googleusercontent.com/-sO57uCkxm1U/VAnJ4O6VqTI/AAAAAAAABFQ/0Kh0G3VC-FM/w620-h881-no/Cook%2Byour%2BStartup%2B4.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"620\" HEIGHT=\"881\">\u00a0</SPAN></P>\r\n<P STYLE=\"margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; margin-left: 0.19in; direction: ltr; unicode-bidi: embed; text-align: justify;\">\u00a0</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">Babele organizes workshops and bootcamps for social entrepreneurs on business modeling, lean startup and growth strategies. Our mission is to support and scale effective solutions to solve the most urgent challenges of our time by enabling entrepreneurs, mentors and involved citizens to co-develop sustainable products and services through open innovation. We aim to introduce a new paradigm in the way projects are shaped and managed that engages local communities and individuals in the design and implementation of sustainable development projects.</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\"><A HREF=\"https://www.youtube.com/watch?v=PeqtjHmkJ4U\"><SPAN ID=\"__caret\">_</SPAN></A></P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">Our methodology combines trends - rooted on open innovation - with a systematic methodology, developed through rigorous testing of lean startup, customer development and bootstrapping techniques. We have a unique approach mixing theory with practical exercices, as well as individual assignments and crowdsourcing sessions.</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">\u00a0</P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\"><STRONG>We help social entrepreneurs to:</STRONG></P>\r\n<UL>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Easily structure the strategy of their ventures through business modeling;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Validate all business assumption and co-create value with the community;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Find competences and relevant information and meet partners;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Track and report all metrics from measured financial performance to the social impact;</LI>\r\n<LI STYLE=\"text-align: justify;\">Be fully prepared to participate to incubators and accelerator programs.</LI>\r\n</UL>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\"><A HREF=\"https://www.youtube.com/watch?v=PeqtjHmkJ4U\"><SPAN ID=\"__caret\">_</SPAN></A></P>\r\n<P STYLE=\"text-align: justify;\">In this period of global recession, an open innovation center will enable young entrepreneurs from all over the world to believe in their ideas and make them real by tapping into our collective genius. A swarm can be smarter than anyone of us working alone. We believe that this network could trigger a new era of collaborative culture.</P>",
                "text": "\u00a0\r\n\u00a0\r\nBabele organizes workshops and bootcamps for social entrepreneurs on business modeling, lean startup and growth strategies. Our mission is to support and scale effective solutions to solve the most urgent challenges of our time by enabling entrepreneurs, mentors and involved citizens to co-develop sustainable products and services through open innovation. We aim to introduce a new paradigm in the way projects are shaped and managed that engages local communities and individuals in the design and implementation of sustainable development projects.\r\n_\r\nOur methodology combines trends - rooted on open innovation - with a systematic methodology, developed through rigorous testing of lean startup, customer development and bootstrapping techniques. We have a unique approach mixing theory with practical exercices, as well as individual assignments and crowdsourcing sessions.\r\n\u00a0\r\nWe help social entrepreneurs to:\r\n\r\nEasily structure the strategy of their ventures through business modeling;\r\nValidate all business assumption and co-create value with the community;\r\nFind competences and relevant information and meet partners;\r\nTrack and report all metrics from measured financial performance to the social impact;\r\nBe fully prepared to participate to incubators and accelerator programs.\r\n\r\n_\r\nIn this period of global recession, an open innovation center will enable young entrepreneurs from all over the world to believe in their ideas and make them real by tapping into our collective genius. A swarm can be smarter than anyone of us working alone. We believe that this network could trigger a new era of collaborative culture."
            },
            "name": "Babele create together",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/4206997271/",
            "twitter": "@Babele_co",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/babele-create-together-4206997271",
            "vanity_url": "http://babele.eventbrite.com"
        },
        "4246372985": {
            "description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "facebook": "hackathon.hungary",
            "id": "4246372985",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "2593593",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/2593593/4768691801/1/logo.jpg"
            },
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Hackathon-in-a-Box",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/4246372985/",
            "twitter": "turcsantamas",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/hackathon-in-a-box-4246372985",
            "vanity_url": "http://hackathoneitdigital2015.eventbrite.com",
            "website": "http://hackathon.hu"
        },
        "4662547959": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: helvetica; font-size: medium;\">Cluj HUB este un loc de \u00eent\u00e2lnire, munc\u0103, joac\u0103 \u0219i crea\u021bie, cu hamace ospitaliere \u00een gr\u0103din\u0103 si birouri prietenoase, ce g\u0103zduie\u0219te ini\u021biative care inspir\u0103 idei \u0219i mi\u0219c\u0103 oameni.</SPAN></P>",
                "text": "Cluj HUB este un loc de \u00eent\u00e2lnire, munc\u0103, joac\u0103 \u0219i crea\u021bie, cu hamace ospitaliere \u00een gr\u0103din\u0103 si birouri prietenoase, ce g\u0103zduie\u0219te ini\u021biative care inspir\u0103 idei \u0219i mi\u0219c\u0103 oameni."
            },
            "facebook": "pages/Tech-Academy/576734312426558",
            "id": "4662547959",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "3726059",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/3726059/48082511918/1/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-family: helvetica; font-size: medium;\">Cluj HUB este un loc de \u00eent\u00e2lnire, munc\u0103, joac\u0103 \u0219i crea\u021bie, cu hamace ospitaliere \u00een gr\u0103din\u0103 si birouri prietenoase, ce g\u0103zduie\u0219te ini\u021biative care inspir\u0103 idei \u0219i mi\u0219c\u0103 oameni.</SPAN></P>",
                "text": "Cluj HUB este un loc de \u00eent\u00e2lnire, munc\u0103, joac\u0103 \u0219i crea\u021bie, cu hamace ospitaliere \u00een gr\u0103din\u0103 si birouri prietenoase, ce g\u0103zduie\u0219te ini\u021biative care inspir\u0103 idei \u0219i mi\u0219c\u0103 oameni."
            },
            "name": "ClujHUB",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/4662547959/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/clujhub-4662547959",
            "vanity_url": "http://clujhub.eventbrite.com",
            "website": "http://clujhub.ro"
        },
        "5899601137": {
            "description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "id": "5899601137",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Oana Calugar & Fabio Carati & Cristian Dascalu",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/5899601137/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/oana-calugar-amp-fabio-carati-amp-cristian-dascalu-5899601137"
        },
        "6397991619": {
            "description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "facebook": "BattleLabRobotica",
            "id": "6397991619",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Facultatea de Inginerie Electrica in colaborare cu BEST Cluj-Napoca",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/6397991619/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/facultatea-de-inginerie-electrica-in-colaborare-cu-best-cluj-napoca-6397991619"
        },
        "6671021543": {
            "description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "facebook": "ipworkshop",
            "id": "6671021543",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Asociatia IP Workshop",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/6671021543/",
            "twitter": "ipworkshop",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/asociatia-ip-workshop-6671021543"
        },
        "6795968089": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #333333; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15.359999656677246px;\">International Institute of Business Analysis (IIBA) Chapter in Romania</SPAN></P>",
                "text": "International Institute of Business Analysis (IIBA) Chapter in Romania"
            },
            "facebook": "iiba.romania",
            "id": "6795968089",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "6778817",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/6778817/106828812463/1/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"color: #333333; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 15.359999656677246px;\">International Institute of Business Analysis (IIBA) Chapter in Romania</SPAN></P>",
                "text": "International Institute of Business Analysis (IIBA) Chapter in Romania"
            },
            "name": "IIBA Romania Chapter",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/6795968089/",
            "twitter": "iiba_ro",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/iiba-romania-chapter-6795968089",
            "vanity_url": "http://iibaromaniachapter.eventbrite.com",
            "website": "http://romania.iiba.org/"
        },
        "6873285549": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"line-height: 1.6em;\">Sponge este un laborator media experimental care conecteaza organizatii din domeniul media, tehnologia informatiei si a transparentei. Experimentam cu noi unelte digitale de eliberare a informatiei de interes public. Promovam informatia libera, relevanta si verificabila sub forma de articole sau aplicatii. Organizam ateliere, hacatoane, cursuri si conferinte. Partenerii Sponge sunt CRJI, Active Watch, Ceata, Geo-spatial, ApTI si Facultatea de Stiinte Politice - Universitatea Bucuresti.</SPAN></P>\r\n<P>Scrie-ne: contact@thesponge.eu</P>\r\n<P>Press contact: ihcalinescu@gmail.com</P>",
                "text": "Sponge este un laborator media experimental care conecteaza organizatii din domeniul media, tehnologia informatiei si a transparentei. Experimentam cu noi unelte digitale de eliberare a informatiei de interes public. Promovam informatia libera, relevanta si verificabila sub forma de articole sau aplicatii. Organizam ateliere, hacatoane, cursuri si conferinte. Partenerii Sponge sunt CRJI, Active Watch, Ceata, Geo-spatial, ApTI si Facultatea de Stiinte Politice - Universitatea Bucuresti.\r\nScrie-ne: contact@thesponge.eu\r\nPress contact: ihcalinescu@gmail.com"
            },
            "id": "6873285549",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "7043903",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/7043903/34814777376/2/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P>Sponge este un laborator media experimental care conecteaza organizatii din domeniul media, tehnologia informatiei si a transparentei. Experimentam cu noi unelte digitale de eliberare a informatiei de interes public. Promovam informatia libera, relevanta si verificabila sub forma de articole sau aplicatii. Organizam ateliere, hacatoane, cursuri si conferinte. Partenerii Sponge sunt CRJI, Active Watch, Ceata, Geo-spatial, ApTI si Facultatea de Stiinte Politice - Universitatea Bucuresti.</P>\r\n<P>Scrie-ne: contact@thesponge.eu</P>\r\n<P>Press contact: ihcalinescu@gmail.com</P>",
                "text": "Sponge este un laborator media experimental care conecteaza organizatii din domeniul media, tehnologia informatiei si a transparentei. Experimentam cu noi unelte digitale de eliberare a informatiei de interes public. Promovam informatia libera, relevanta si verificabila sub forma de articole sau aplicatii. Organizam ateliere, hacatoane, cursuri si conferinte. Partenerii Sponge sunt CRJI, Active Watch, Ceata, Geo-spatial, ApTI si Facultatea de Stiinte Politice - Universitatea Bucuresti.\r\nScrie-ne: contact@thesponge.eu\r\nPress contact: ihcalinescu@gmail.com"
            },
            "name": "Sponge Media Lab ",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/6873285549/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/sponge-media-lab-6873285549",
            "website": "http://www.thesponge.eu"
        },
        "6886785391": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: small;\"><SPAN STYLE=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><IMG STYLE=\"float: left;\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/106755237/logo.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"120\">Sprint Consulting, a company with high certification background and outstanding reference list, performs agile transformation and agile renovation of multinational enterprises and of major national companies.<BR><BR><A HREF=\"http://www.sprintconsulting.com%20\">www.sprintconsulting.com\u00a0</A></SPAN></SPAN></P>",
                "text": "Sprint Consulting, a company with high certification background and outstanding reference list, performs agile transformation and agile renovation of multinational enterprises and of major national companies.www.sprintconsulting.com\u00a0"
            },
            "facebook": "SprintC",
            "id": "6886785391",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "7182427",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/7182427/107502523659/2/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><SPAN STYLE=\"font-size: 10.0pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\">Sprint Consulting, a company with high certification background and outstanding reference list, performs agile transformation and agile renovation of multinational enterprises and of major national companies.</SPAN></P>",
                "text": "Sprint Consulting, a company with high certification background and outstanding reference list, performs agile transformation and agile renovation of multinational enterprises and of major national companies."
            },
            "name": "Sprint Consulting",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/6886785391/",
            "twitter": "@sprintconsultin",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/sprint-consulting-6886785391",
            "vanity_url": "http://sprintconsulting.eventbrite.com",
            "website": "http://www.sprintconsulting.com/"
        },
        "7802438407": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN>Created by the Innodrive NGO from Targu Mures,\u00a0</SPAN>InnoWork is simply a place where designers, developers and innovators work. It\u2019s not about the space. It\u2019s about the community. Yes, you have a membership, but the value comes from the members within the space. Renting office space is just about the space.</P>\r\n<P><SPAN>We also strive to enhance the public\u2019s understanding of STEM and the values of science, technology, engineering, and mathematics through trainings, workshops and e-learning resources.\u00a0<SPAN>TechDrive is a 24 weeks program focused on creativity, innovation, technology dedicated to expanding participation in technology and increase participation by kids, women and underrepresented people.</SPAN></SPAN></P>\r\n<P><SPAN>Our goal is to encourage people to develop their interests in all areas of Science, Technology, Engineering, and Mathematics through mentoring and hands-on learning with cool projects, interesting demos, and fascinating presentations by other participants and local professionals. We especially want to encourage people to get involved with learning programming and exploring STEM careers.\u00a0</SPAN></P>",
                "text": "Created by the Innodrive NGO from Targu Mures,\u00a0InnoWork is simply a place where designers, developers and innovators work. It\u2019s not about the space. It\u2019s about the community. Yes, you have a membership, but the value comes from the members within the space. Renting office space is just about the space.\r\nWe also strive to enhance the public\u2019s understanding of STEM and the values of science, technology, engineering, and mathematics through trainings, workshops and e-learning resources.\u00a0TechDrive is a 24 weeks program focused on creativity, innovation, technology dedicated to expanding participation in technology and increase participation by kids, women and underrepresented people.\r\nOur goal is to encourage people to develop their interests in all areas of Science, Technology, Engineering, and Mathematics through mentoring and hands-on learning with cool projects, interesting demos, and fascinating presentations by other participants and local professionals. We especially want to encourage people to get involved with learning programming and exploring STEM careers.\u00a0"
            },
            "facebook": "TechDriveRO",
            "id": "7802438407",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "InnoDrive",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/7802438407/",
            "twitter": "@TechDriveRO",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/innodrive-7802438407"
        },
        "8767089022": {
            "description": {
                "html": "<P><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/158654989/vmwareacademy-1.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"282\" HEIGHT=\"40\"></P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P>BM College provides quality, affordable academic and technical programs leading to Associate Degrees, Diplomas, and Certificates in an environment fostering excellence in teaching and learning. The College prepares graduates with knowledge and skills for transfer to senior colleges and universities and for careers in computer technology, industrial technology, engineering technology, occupational technology, business, health sciences, and public service.</P>\r\n<P>The College serves as an effective partner in the economic and human resource development of the Sofia municipality. As an open admissions institution, BM College offers academic, transfer, and specialized programs. Offerings include developmental education; arts and sciences; career development; specialized, contract courses tailored for specific businesses and industries; and continuing education to meet the workforce needs of Sofia. In addition to responding to local and regional needs of the area, the College recognizes that state, national, and international issues affect the lives of the citizens of the European Union and responds to these issues appropriately.</P>\r\n<P>In support of its educational programs and services the College offers comprehensive student development services to all who seek to better their lives through education. In an atmosphere of shared values, the College encourages creativity, innovation, and resourcefulness among its students, faculty, staff, and administrators. With a commitment to excellence, BM College creates a positive, student-centered environment. The College empowers individuals by enabling them to learn and to develop throughout their lifetimes.</P>\r\n<P STYLE=\"color: #555555;\">The BM College is an academic institution with a strong industry reputation for launching and developing the careers of motivated students in the areas of technology, nursing, counseling, psychotherapy and community services.</P>",
                "text": "\r\n\u00a0\r\nBM College provides quality, affordable academic and technical programs leading to Associate Degrees, Diplomas, and Certificates in an environment fostering excellence in teaching and learning. The College prepares graduates with knowledge and skills for transfer to senior colleges and universities and for careers in computer technology, industrial technology, engineering technology, occupational technology, business, health sciences, and public service.\r\nThe College serves as an effective partner in the economic and human resource development of the Sofia municipality. As an open admissions institution, BM College offers academic, transfer, and specialized programs. Offerings include developmental education; arts and sciences; career development; specialized, contract courses tailored for specific businesses and industries; and continuing education to meet the workforce needs of Sofia. In addition to responding to local and regional needs of the area, the College recognizes that state, national, and international issues affect the lives of the citizens of the European Union and responds to these issues appropriately.\r\nIn support of its educational programs and services the College offers comprehensive student development services to all who seek to better their lives through education. In an atmosphere of shared values, the College encourages creativity, innovation, and resourcefulness among its students, faculty, staff, and administrators. With a commitment to excellence, BM College creates a positive, student-centered environment. The College empowers individuals by enabling them to learn and to develop throughout their lifetimes.\r\nThe BM College is an academic institution with a strong industry reputation for launching and developing the careers of motivated students in the areas of technology, nursing, counseling, psychotherapy and community services."
            },
            "facebook": "BM-College-561003287380985",
            "id": "8767089022",
            "logo": {
                "aspect_ratio": null,
                "edge_color": null,
                "edge_color_set": null,
                "id": "16979565",
                "url": "https://cdn.evbuc.com/images/16979565/159765573923/1/logo.png"
            },
            "long_description": {
                "html": "<P><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/158654989/vmwareacademy-1.png\" ALT=\"\" WIDTH=\"282\" HEIGHT=\"40\"></P>\r\n<P>\u00a0</P>\r\n<P>BM College provides quality, affordable academic and technical programs leading to Associate Degrees, Diplomas, and Certificates in an environment fostering excellence in teaching and learning. The College prepares graduates with knowledge and skills for transfer to senior colleges and universities and for careers in computer technology, industrial technology, engineering technology, occupational technology, business, health sciences, and public service.</P>\r\n<P>The College serves as an effective partner in the economic and human resource development of the Sofia municipality. As an open admissions institution, BM College offers academic, transfer, and specialized programs. Offerings include developmental education; arts and sciences; career development; specialized, contract courses tailored for specific businesses and industries; and continuing education to meet the workforce needs of Sofia. In addition to responding to local and regional needs of the area, the College recognizes that state, national, and international issues affect the lives of the citizens of the European Union and responds to these issues appropriately.</P>\r\n<P>In support of its educational programs and services the College offers comprehensive student development services to all who seek to better their lives through education. In an atmosphere of shared values, the College encourages creativity, innovation, and resourcefulness among its students, faculty, staff, and administrators. With a commitment to excellence, BM College creates a positive, student-centered environment. The College empowers individuals by enabling them to learn and to develop throughout their lifetimes.</P>\r\n<P STYLE=\"color: #555555;\">The BM College is an academic institution with a strong industry reputation for launching and developing the careers of motivated students in the areas of technology, nursing, counseling, psychotherapy and community services.</P>",
                "text": "\r\n\u00a0\r\nBM College provides quality, affordable academic and technical programs leading to Associate Degrees, Diplomas, and Certificates in an environment fostering excellence in teaching and learning. The College prepares graduates with knowledge and skills for transfer to senior colleges and universities and for careers in computer technology, industrial technology, engineering technology, occupational technology, business, health sciences, and public service.\r\nThe College serves as an effective partner in the economic and human resource development of the Sofia municipality. As an open admissions institution, BM College offers academic, transfer, and specialized programs. Offerings include developmental education; arts and sciences; career development; specialized, contract courses tailored for specific businesses and industries; and continuing education to meet the workforce needs of Sofia. In addition to responding to local and regional needs of the area, the College recognizes that state, national, and international issues affect the lives of the citizens of the European Union and responds to these issues appropriately.\r\nIn support of its educational programs and services the College offers comprehensive student development services to all who seek to better their lives through education. In an atmosphere of shared values, the College encourages creativity, innovation, and resourcefulness among its students, faculty, staff, and administrators. With a commitment to excellence, BM College creates a positive, student-centered environment. The College empowers individuals by enabling them to learn and to develop throughout their lifetimes.\r\nThe BM College is an academic institution with a strong industry reputation for launching and developing the careers of motivated students in the areas of technology, nursing, counseling, psychotherapy and community services."
            },
            "name": "BM College",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/8767089022/",
            "twitter": "@",
            "url": "http://www.eventbrite.com.au/o/bm-college-8767089022",
            "website": "http://bmcollege.net/"
        },
        "9377817403": {
            "description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "facebook": "hellojs_org",
            "id": "9377817403",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Hello.JS",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/9377817403/",
            "twitter": "hellojs_org",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/hellojs-9377817403",
            "vanity_url": "http://hellojs.eventbrite.com"
        },
        "10949312400": {
            "description": {
                "html": "<P>School of Content este o agen\u021bie digital\u0103 ce ofer\u0103 servicii de audit, dezvoltare, strategie \u0219i marketing de con\u021binut pentru web. Pentru mai multe detalii, v\u0103 invit\u0103m s\u0103 vizita\u021bi site-ul nostru: <A HREF=\"http://schoolofcontent.net\" TARGET=\"_blank\">http://schoolofcontent.net</A>.\u00a0</P>",
                "text": "School of Content este o agen\u021bie digital\u0103 ce ofer\u0103 servicii de audit, dezvoltare, strategie \u0219i marketing de con\u021binut pentru web. Pentru mai multe detalii, v\u0103 invit\u0103m s\u0103 vizita\u021bi site-ul nostru: http://schoolofcontent.net.\u00a0"
            },
            "facebook": "SchoolOfContent",
            "id": "10949312400",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "School of Content",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/10949312400/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/school-of-content-10949312400"
        },
        "10963965257": {
            "description": {
                "html": "<P><SPAN>Prin brandul\u00a0<STRONG><SPAN>Sinaptiq Edu</SPAN><SPAN>,</SPAN></STRONG>\u00a0TSI Consultanta & Training isi diversifica & dezvolta activitatea, organizand sesiuni de training interactive, conferinte & evenimente corporate de calitate. Firma are o experienta pe piata de profil de aproape\u00a0<STRONG>10 ani</STRONG>, societatea fiind fondata in 2006 ca\u00a0<SPAN><STRONG>furnizor de formare profesionala</STRONG>,<STRONG>\u00a0editura\u00a0</STRONG>&\u00a0<STRONG>firma de consultanta</STRONG><STRONG>economico-juridica.</STRONG></SPAN></SPAN></P>\r\n<P>In cei 10 ani de activitate, TSI Consultanta&Training s-a evidentiat, fiind lider pe piata de profil din Romania, datorita\u00a0noutatilor tematicilor abordate, a\u00a0profesionalismulcolaboratorilor sai (traineri practicieni in domeniile de specialitate), a\u00a0calitatii\u00a0serviciilor, si nu in ultimul rand a locatiilor alese. Credem in\u00a0evolutie\u00a0si in\u00a0capacitatea\u00a0fiecarui individde-a invata constant\u00a0lucruri noi.\u00a0Flexibilitatea,\u00a0adaptabilitatea\u00a0si\u00a0creativitatea\u00a0sunt atuu-ri care ne caracterizeaza si pe care le apreciem la randul nostru in randul colaboratorilor.</P>",
                "text": "Prin brandul\u00a0Sinaptiq Edu,\u00a0TSI Consultanta & Training isi diversifica & dezvolta activitatea, organizand sesiuni de training interactive, conferinte & evenimente corporate de calitate. Firma are o experienta pe piata de profil de aproape\u00a010 ani, societatea fiind fondata in 2006 ca\u00a0furnizor de formare profesionala,\u00a0editura\u00a0&\u00a0firma de consultantaeconomico-juridica.\r\nIn cei 10 ani de activitate, TSI Consultanta&Training s-a evidentiat, fiind lider pe piata de profil din Romania, datorita\u00a0noutatilor tematicilor abordate, a\u00a0profesionalismulcolaboratorilor sai (traineri practicieni in domeniile de specialitate), a\u00a0calitatii\u00a0serviciilor, si nu in ultimul rand a locatiilor alese. Credem in\u00a0evolutie\u00a0si in\u00a0capacitatea\u00a0fiecarui individde-a invata constant\u00a0lucruri noi.\u00a0Flexibilitatea,\u00a0adaptabilitatea\u00a0si\u00a0creativitatea\u00a0sunt atuu-ri care ne caracterizeaza si pe care le apreciem la randul nostru in randul colaboratorilor."
            },
            "facebook": "sinaptiqedu",
            "id": "10963965257",
            "logo": null,
            "long_description": {
                "html": null,
                "text": null
            },
            "name": "Sinaptiq EDU",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/organizers/10963965257/",
            "url": "http://www.eventbrite.com/o/sinaptiq-edu-10963965257"
        }
    },
    "venues": {
        "6818849": {
            "address": {
                "address_1": "Calea Rahovei 198A",
                "address_2": null,
                "city": "Bucharest",
                "country": "RO",
                "latitude": "44.4176194",
                "longitude": "26.08170569999993",
                "postal_code": null,
                "region": "Bucharest"
            },
            "id": "6818849",
            "latitude": "44.4176194",
            "longitude": "26.08170569999993",
            "name": "Crystal Pallace Ballroom",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/6818849/"
        },
        "9386975": {
            "address": {
                "address_1": "T\u00e2rgu Mure\u0219",
                "address_2": "  Strada Postei 1 ",
                "city": "T\u00e2rgu Mure\u0219",
                "country": "RO",
                "latitude": "46.5462599",
                "longitude": "24.564773999999943",
                "postal_code": "540088",
                "region": "MS"
            },
            "id": "9386975",
            "latitude": "46.5462599",
            "longitude": "24.564773999999943",
            "name": " Asteri",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/9386975/"
        },
        "10815881": {
            "address": {
                "address_1": null,
                "address_2": null,
                "city": "B\u0103ile Tu\u0219nad",
                "country": "RO",
                "latitude": "46.14694100000001",
                "longitude": "25.860562999999956",
                "postal_code": "535100",
                "region": "HR"
            },
            "id": "10815881",
            "latitude": "46.14694100000001",
            "longitude": "25.860562999999956",
            "name": "B\u0103ile Tu\u0219nad",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/10815881/"
        },
        "12305436": {
            "address": {
                "address_1": null,
                "address_2": null,
                "city": "Cluj-Napoca",
                "country": "RO",
                "latitude": "46.7712101",
                "longitude": "23.623635299999933",
                "postal_code": null,
                "region": "Cluj-Napoca"
            },
            "id": "12305436",
            "latitude": "46.7712101",
            "longitude": "23.623635299999933",
            "name": "Cluj-Napoca",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/12305436/"
        },
        "12900815": {
            "address": {
                "address_1": "T\u00e2rgu Mure\u0219",
                "address_2": "Strada T\u00e2rgului nr 2",
                "city": "T\u00e2rgu Mure\u0219",
                "country": "RO",
                "latitude": "46.5451132",
                "longitude": "24.564644899999962",
                "postal_code": "540088",
                "region": "MS"
            },
            "id": "12900815",
            "latitude": "46.5451132",
            "longitude": "24.564644899999962",
            "name": "Sediul Alpha Transilvania",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/12900815/"
        },
        "15277251": {
            "address": {
                "address_1": null,
                "address_2": null,
                "city": null,
                "country": "RO",
                "latitude": "46.51879",
                "longitude": "24.611099999999965",
                "postal_code": null,
                "region": null
            },
            "id": "15277251",
            "latitude": "46.51879",
            "longitude": "24.611099999999965",
            "name": "Universitatea Sapien\u0163ia",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/15277251/"
        },
        "15808431": {
            "address": {
                "address_1": "Calea Victoriei 37B ",
                "address_2": "Sector 1",
                "city": "Bucharest",
                "country": "RO",
                "latitude": "44.4369172",
                "longitude": "26.09748669999999",
                "postal_code": "010061",
                "region": null
            },
            "id": "15808431",
            "latitude": "44.4369172",
            "longitude": "26.09748669999999",
            "name": "Hotel Novotel Bucharest City Centre",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/15808431/"
        },
        "15819072": {
            "address": {
                "address_1": "62 Calea Mo\u021bilor",
                "address_2": null,
                "city": "Cluj-Napoca",
                "country": "RO",
                "latitude": "46.76671",
                "longitude": "23.578584999999975",
                "postal_code": "400370",
                "region": "CJ"
            },
            "id": "15819072",
            "latitude": "46.76671",
            "longitude": "23.578584999999975",
            "name": "Evozon Systems",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/15819072/"
        },
        "15889602": {
            "address": {
                "address_1": "27 Strada Grigore Ureche",
                "address_2": null,
                "city": "Ia\u0219i",
                "country": "RO",
                "latitude": "47.1590542",
                "longitude": "27.588952800000015",
                "postal_code": "700023",
                "region": "IS"
            },
            "id": "15889602",
            "latitude": "47.1590542",
            "longitude": "27.588952800000015",
            "name": "Ramada Ia\u0219i City Center",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/15889602/"
        },
        "15935638": {
            "address": {
                "address_1": "Strada Clucerului",
                "address_2": null,
                "city": "Bucure\u0219ti",
                "country": "RO",
                "latitude": "44.46176749999999",
                "longitude": "26.077142800000047",
                "postal_code": null,
                "region": "Municipiul Bucure\u0219ti"
            },
            "id": "15935638",
            "latitude": "44.46176749999999",
            "longitude": "26.077142800000047",
            "name": "Sinaptiq EDU",
            "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/venues/15935638/"
        }
    }
}